{"version":0.6,"generator":"Overpass API 0.7.56.7 b85c4387","osm3s":{"timestamp_osm_base":"2020-11-02T13:57:02Z","timestamp_areas_base":"2020-11-02T12:41:02Z","copyright":"The data included in this document is from www.openstreetmap.org. The data is made available under ODbL."},"elements":[{"type":"way","id":16644515,"nodes":[171937910,171937911,171937912,171937913,171937914,171937915,171937916,171937917,171937918,171937920,171937921,171937922,171937910],"tags":{"addr:city":"S\u00e3o Paulo","addr:country":"BR","addr:housenumber":"2487","addr:postcode":"02031-000","addr:street":"Avenida Cruzeiro do Sul","bench":"yes","building":"transportation","layer":"3","lit":"yes","name":"Carandiru","network":"Metr\u00f4","opening_hours":"Mo-Fr 00:00-00:26,04:40-24:00; Sa 04:40-24:00; Su 00:00-01:00,04:00-24:00","operator":"EMTU","public_transport":"station","railway":"station","ref":"CDU","shelter":"yes","source":"survey","start_date":"1975","station":"subway","subway":"yes","surface":"concrete","toilets":"no","wheelchair":"limited","wheelchair:description":"Elevador de acesso para pessoas portadoras de defici\u00eancia,idosos,gestantes","wikidata":"Q5037696"}},{"type":"way","id":16644748,"nodes":[6739544882,1715123248,1715123213,171942726,171942724,1715123205,1715123186,1715123123,1715123133,171942723,171942727,1715123152,1715123160,6739544881,6739544882],"tags":{"building":"roof","height":"15.79","layer":"2","name":"Parada Inglesa","public_transport":"station","railway":"station","ref":"PIG","source":"pmsp","station":"subway","subway":"yes","wikidata":"Q5244856"}},{"type":"way","id":16645299,"nodes":[4501416333,1955040010,4501416332,4501416331,4501416330,4501416329,4501416328,4501416327,4501416326,4501345649,4501416325,4230266401,4501416324,4356708653,4501416323,4501416322,4501416321,171949189,4501416320,4501416319,4501416318,4501416317,4501416316,4501416315,171949187,4501416333],"tags":{"addr:city":"S\u00e3o Paulo","addr:country":"BR","addr:housenumber":"47","addr:state":"S\u00e3o Paulo","addr:street":"Rua Pedro Vicente","building":"transportation","contact:facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/metrosp","contact:flickr":"https:\/\/www.flickr.com\/photos\/metrosp_oficial\/","contact:instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/metrospoficial\/","contact:phone":"0800-770-7722","contact:twitter":"@metrosp_oficial","contact:website":"http:\/\/www.metro.sp.gov.br\/sua-viagem\/linha-1-azul\/estacao-armenia.aspx","contact:youtube":"https:\/\/www.youtube.com\/user\/MetrospOficial","height":"11.47","layer":"2","min_height":"4,85","name":"Arm\u00eania","network":"Metr\u00f4","opening_hours":"Mo-Fr 00:00-00:26,04:40-24:00; Sa 04:40-24:00; Su 00:00-01:00,04:00-24:00","operator":"EMTU","public_transport":"station","railway":"station","source":"pmsp","start_date":"1975-09-26","station":"subway","subway":"yes","toilets":"yes","wheelchair":"limited","wheelchair:description:pt":"Elevador de acesso para pessoas portadoras de defici\u00eancia.","wikidata":"Q5244779"}},{"type":"way","id":27186511,"nodes":[298304511,298304523,298304513,298304524,298304511],"tags":{"building":"train_station","name":"Esta\u00e7\u00e3o Aricanga","railway":"station","source":"VFCO"}},{"type":"way","id":28910467,"nodes":[317783197,317783198,2426867193,2426867232,2426867237,2426867210,317783199,317783200,317783197],"tags":{"addr:city":"Santos","addr:street":"Largo Marqu\u00eas de Monte Alegre","addr:suburb":"Valongo","alt_name":"Esta\u00e7\u00e3o do Valongo","building":"transportation","height":"9","name":"Santos","note":"A esta\u00e7\u00e3o foi inaugurada em 16 de fevereiro de 1867 pela S\u00e3o Paulo Railway.","phone":"+55 13 3219-3494","public_transport":"station","railway":"station","source":"Bing","train":"yes","wikidata":"Q10276323"}},{"type":"way","id":44687521,"nodes":[567090438,567090440,1194231419,567090441,567090442,567090438],"tags":{"building":"yes","disused":"yes","disused:railway":"rail","name":"Maru\u00ed","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":59988621,"nodes":[745762484,745762553,745762340,745762360,745762412,745762452,745762523,745762620,745762484],"tags":{"IPP:ID":"163492","name":"Cosme Velho","public_transport":"station","railway":"station","source":"IPP","train":"yes","wheelchair":"yes"}},{"type":"way","id":97718885,"nodes":[1131263936,1131263927,1131263955,1131263971,1131263936],"tags":{"building":"train_station","disused":"yes","name":"Guia de Pacoba\u00edba","railway":"station","source":"Bing","start_date":"1854-04-30","wikidata":"Q10275842"}},{"type":"way","id":103595147,"nodes":[1196075608,1196075626,1196095716,1196075610,1196075611,1196075612,1196075694,1196075691,1196075615,1196075617,1196075608],"tags":{"building":"yes","layer":"2","name":"Brotas","operator":"CCR Metr\u00f4 Bahia","public_transport":"station","railway":"station","roof:colour":"yellow","roof:orientation":"along","roof:shape":"round","shelter":"yes","source":"Bing","subway":"yes"}},{"type":"way","id":109821410,"nodes":[1256278065,1256278076,1256278073,6292353223,6292353224,6292353222,6292353221,1256278060,1256278065],"tags":{"addr:housenumber":"100","addr:postcode":"88702-230","addr:street":"Rua dos Ferrovi\u00e1rios","addr:suburb":"Oficinas","landuse":"railway","name":"Ferrovia Tereza Cristina","operator":"FTC","phone":"+55 48 3621-7700","railway":"station"}},{"type":"way","id":116425037,"nodes":[1312577074,4845750778,4845750779,5567169683,676407937,1312577074],"tags":{"building":"yes","internet_access":"no","layer":"-2","name":"Rodovi\u00e1ria","operator":"CCR Metr\u00f4 Bahia","public_transport":"station","railway":"station","station":"subway","subway":"yes"}},{"type":"way","id":128375000,"nodes":[1418921018,1645200138,1418921014,5902268985,3719366092,1418921019,1645200137,1418921022,5902263584,1418921017,3719366091,5902263577,1418921018],"tags":{"building":"yes","covered":"yes","layer":"1","name":"Imbiribeira","public_transport":"station","railway":"station","station":"subway","subway":"yes","wheelchair":"yes"}},{"type":"way","id":128375001,"nodes":[1418921021,1418921016,1418921015,3741471351,1418921020,5902269014,1418921021],"tags":{"building":"yes","covered":"yes","name":"Ant\u00f4nio Falc\u00e3o","public_transport":"station","railway":"station","station":"subway","subway":"yes","wheelchair":"yes"}},{"type":"way","id":128475764,"nodes":[1419734554,5854548702,5854548700,1504714156,6553223613,5940769141,5619902954,1419734555,341780687,1419734557,5619902953,6553223614,5854548705,5854548706,1419734556,5854548707,3748424377,5854548704,5854548701,5854548703,1419734554],"tags":{"building":"yes","building:levels":"3","layer":"1","name":"Afogados","network":"Linha Centro 1 e 2","operator":"CBTU Recife","public_transport":"station","railway":"station","ref":"AFO","station":"subway","subway":"yes"}},{"type":"way","id":129480874,"nodes":[5847495679,1836057475,5979209206,5847493207,5500121207,5847493223,1836057479,5847493206,5979209207,1428482269,6651097191,6651097192,6651097194,1428482265,5902269314,5847495678,3741509563,6651097193,6651097190,5847495679],"tags":{"building":"yes","layer":"1","name":"Aeroporto","public_transport":"station","railway":"station","ref":"AER","station":"subway","subway":"yes"}},{"type":"way","id":129480960,"nodes":[1428483991,6521338165,1428483997,5902269056,5902269057,5902269055,5902269059,1428483998,1428483992,5902269049,5902269051,1428483991],"tags":{"building":"yes","layer":"1","name":"Shopping","public_transport":"station","railway":"station","station":"subway","subway":"yes"}},{"type":"way","id":129481073,"nodes":[1428485864,1428486617,5902269081,5902269083,6563825722,5398811449,6563825721,1428485869,1428485861,5902269085,5902269086,5902269084,1428486612,1428485863,1428485864],"tags":{"building":"yes","layer":"1","name":"Tancredo Neves","public_transport":"station","railway":"station","ref":"TAN","station":"subway","subway":"yes"}},{"type":"way","id":129483316,"nodes":[1428538009,1428538008,1551285292,5902269358,1428538004,1428538010,1551285290,1428538009],"tags":{"building":"yes","layer":"1","name":"Porta Larga","public_transport":"station","railway":"station","station":"subway","subway":"yes"}},{"type":"way","id":139788831,"nodes":[1531890775,1531890882,1531890893,3594574534,1531890896,1531890901,1531890909,1531890913,1531890925,1531890775],"tags":{"addr:city":"Bras\u00edlia","building":"yes","building:levels":"0","level":"0","name":"Asa Sul","operator":"Companhia do Metropolitano do Distrito Federal - Metr\u00f4-DF","public_transport":"station","railway":"station","smoking":"no","station":"subway","subway":"yes","wheelchair":"yes","wikidata":"Q10275579","wikipedia":"en:Terminal Asa Sul station"}},{"type":"way","id":141710681,"nodes":[1551256905,1551256907,1551256899,5902269373,1551256902,5863817387,1551256904,1551256905],"tags":{"building":"yes","layer":"1","name":"Monte dos Guararapes","public_transport":"station","railway":"station","station":"subway","subway":"yes"}},{"type":"way","id":141710760,"nodes":[1551262070,7267095736,5979209212,6555448467,5908543657,7237446365,7237446364,7237446363,7090812376,7237446359,5979209213,5908546041,7266675295,1551262069,5902269364,6651104578,1551233769,5902269375,1551262070],"tags":{"building":"yes","layer":"1","name":"Prazeres","network":"Linha 3 - Sul","public_transport":"station","railway":"station","ref":"PRZ","station":"subway","subway":"yes"}},{"type":"way","id":141982875,"nodes":[1554155458,1554155465,1554155468,1554155462,1554155458],"tags":{"building":"yes","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":151366893,"nodes":[1641921964,1641921997,1641922000,1641921985,1641921964],"tags":{"building":"transportation","name":"Viana","operator":"FCA","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":161934190,"nodes":[1738861610,1738861612,1738861614,1738861618,1738861625,1738861627,1738861629,1738861621,1738861622,1738861624,1738861626,1738861623,1738861615,1738861620,1738861617,1738861613,1738861611,1738861610],"tags":{"building":"train_station","name":"Esta\u00e7\u00e3o Ferrovi\u00e1ria de Parauapebas","railway":"station","width":"4"}},{"type":"way","id":165738498,"nodes":[4462681336,4462681339,4462681340,4462681342,4462681343,4462681341,4462681338,4462681337,4462681335,4462681334,4462681333,4462681332,4462681336],"tags":{"level":"-1","railway":"station"}},{"type":"way","id":170264825,"nodes":[1814159181,7188472100,7188472101,7188472102,7188449161,7188449160,1814159117,2277751796,2277751795,1814159144,1814159128,7188472099,2277751794,2277751793,7188472095,1814159181],"tags":{"name":"Ribeir\u00e3o Pires - Ant\u00f4nio Bespalec","operator:wikidata":"Q1121227","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes","wikidata":"Q10276094"}},{"type":"way","id":170264832,"nodes":[1814159172,1814159130,4972904714,4972904713,1814159134,1814159137,4972904716,1814159192,1814159223,1814159160,1814159132,4972904718,1814159172],"tags":{"addr:city":"Mau\u00e1","addr:housenumber":"S\/N","addr:postcode":"09380-120","addr:street":"Av. Manoel da Nobrega","addr:suburb":"Capuava","internet_access":"no","name":"Capuava","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes","wheelchair":"yes","wikidata":"Q10275627","wikipedia":"pt:Esta\u00e7\u00e3o Capuava"}},{"type":"way","id":177239157,"nodes":[1876974513,1876974521,6750239751,1876974527,6750239747,1876974519,6750239750,1876974513],"tags":{"building":"yes","light_rail":"yes","name":"Santa Catarina","public_transport":"station","railway":"station","station":"light_rail"}},{"type":"way","id":177868447,"nodes":[2495741935,1882818648,1882818643,2495741933,2495741935],"tags":{"building":"transportation","internet_access":"no","name":"Casa Branca","railway":"station"}},{"type":"way","id":177868459,"nodes":[4435149170,1882818974,1882818972,4435149169,4435149170],"tags":{"name":"Lagoa Branca","railway":"station"}},{"type":"way","id":180006258,"nodes":[1904463791,6766763202,1904463794,6080723223,1904463793,1904463789,1904463791],"tags":{"building":"yes","light_rail":"yes","name":"Pr\u00f3morar","public_transport":"station","railway":"station","station":"light_rail"}},{"type":"way","id":180048912,"nodes":[1904797157,6761510080,1904797153,1904797155,1904797159,1904797157],"tags":{"building":"yes","light_rail":"yes","name":"Padre Jo\u00e3o Maria","public_transport":"station","railway":"station","station":"light_rail"}},{"type":"way","id":184048296,"nodes":[1944763954,1944763946,1944763956,1944763960,1944763954],"tags":{"building":"yes","name":"Indiana","public_transport":"station","railway":"station"}},{"type":"way","id":185984279,"nodes":[1966729443,1966729406,1966729391,1966729287,1966729330,1966729270,1966729284,1966729446,1966729443],"tags":{"name":"Regente Feij\u00f3","public_transport":"station","railway":"station"}},{"type":"way","id":193478366,"nodes":[2039947259,2039947260,2039947261,2039947262,2039947259],"tags":{"alt_name":"Gare de Camobi","building":"yes","description":"A esta\u00e7\u00e3o de Col\u00f4nia foi inaugurada em 1885 pela E. F. Porto Alegre-Uruguaiana. Em 19 de julho de 1945 passou a se denominar Camobi. Os trens de passageiros deixaram de passar na linha e pela esta\u00e7\u00e3o em 02\/02\/1996.","historic:railway":"station","name":"Esta\u00e7\u00e3o Camobi (desativada)","old_name":"Colonia","public_transport":"station","railway":"station","source":"Bing","train":"yes","website":"http:\/\/www.estacoesferroviarias.com.br\/rs_uruguaiana\/camobi.htm"}},{"type":"way","id":197801399,"nodes":[2079948174,2079948172,2079948170,2079948176,2079948178,2079948180,2079948174],"tags":{"building":"yes","name":"Piquerobi","railway":"station"}},{"type":"way","id":199416562,"nodes":[2094165995,2094165982,2094165976,2094165974,2094165995],"tags":{"building":"yes","name":"C\u00e9sar de Souza","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":202420316,"nodes":[2123875992,2123875993,2123875991,2123875990,2123875992],"tags":{"building":"yes","name":"Dilermano de Aguiar","railway":"station","source":"Bing"}},{"type":"way","id":203521815,"nodes":[2135345168,2135345373,2135345383,2135345684,2135345168],"tags":{"building":"yes","name":"Esta\u00e7\u00e3o Ferrovi\u00e1ria Araca\u00e7\u00fa","railway":"station"}},{"type":"way","id":204489201,"nodes":[2144892243,2144892255,2144892253,2144892260,2144892257,2144892233,2144892243],"tags":{"building":"train_station","name":"S\u00e3o Manuel","public_transport":"station","railway":"station","source":"Bing"}},{"type":"way","id":208757503,"nodes":[2190166973,2190166977,2190166971,2190166978,2190166982,2190166968,2190166972,2190166969,2190166973],"tags":{"building":"train_station","name":"Esta\u00e7\u00e3o Ferrovi\u00e1ria de Santa F\u00e9 do Sul","railway":"station"}},{"type":"way","id":209414773,"nodes":[2196327348,2196327318,2196327344,2196327343,2196327348],"tags":{"addr:city":"Bras\u00edlia","addr:suburb":"Guar\u00e1","building":"train_station","email":"atendimentoaousuario@metro.df.gov.br","internet_access":"no","level":"1","name":"Shopping","operator":"Companhia do Metropolitano do Distrito Federal - Metr\u00f4-DF","phone":"+55 61 3353-7373","public_transport":"station","railway":"station","station":"subway","subway":"yes","website":"http:\/\/www.metro.df.gov.br\/","wheelchair":"yes"}},{"type":"way","id":213549554,"nodes":[2232249056,2232249058,2363425411,2363425413,6959202334,2232249059,2363425502,2363425507,2363425509,2232249057,2363425459,6959202333,2232249056],"tags":{"name":"Pindamonhangaba","railway":"station"}},{"type":"way","id":217793131,"nodes":[2270982729,2270982745,2270982735,2270982779,2270982729],"tags":{"building":"train_station","name":"Esta\u00e7\u00e3o Nova Granja","railway":"station"}},{"type":"way","id":219297795,"nodes":[2284791351,2284791366,2284791364,2284791363,2284791349,2284791350,2284791351],"tags":{"building":"transportation","name":"Estac\u00e3o Ferrovi\u00e1ria de Rinc\u00e3o","railway":"station"}},{"type":"way","id":219843219,"nodes":[2289746627,2289746618,2289746611,2289746653,2314815191,2314815186,2289746627],"tags":{"building":"yes","name":"Terminal Ferrovi\u00e1rio","railway":"station"}},{"type":"way","id":220040669,"nodes":[2291607847,2291607849,2291607853,2291607851,2291607847],"tags":{"building":"yes","name":"Itamata\u00ed","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":222813341,"nodes":[2317545382,6032508063,3743545102,3743545604,6032508083,2317545387,5572299464,6032507998,2317545378,3743545603,1712357431,6032508000,5713986916,2317545380,5572299473,2317545382],"tags":{"building":"yes","name":"Curado","public_transport":"station","railway":"station","ref":"CDO","station":"subway","subway":"yes"}},{"type":"way","id":223614042,"nodes":[2324955699,2324955688,2324955696,2324955695,2324955699],"tags":{"addr:city":"Bras\u00edlia","addr:suburb":"Guar\u00e1 II","email":"atendimentoaousuario@metro.df.gov.br","internet_access":"no","level":"-1","name":"Guar\u00e1","operator":"Companhia do Metropolitano do Distrito Federal - Metr\u00f4-DF","phone":"+55 61 3353-7373","public_transport":"station","railway":"station","station":"subway","subway":"yes","website":"http:\/\/www.metro.df.gov.br\/","wheelchair":"yes","wikidata":"Q10275840","wikipedia":"en:Guar\u00e1 station"}},{"type":"way","id":223614044,"nodes":[2324955687,2324955698,2324955684,2324955677,2324955687],"tags":{"addr:city":"Bras\u00edlia","addr:suburb":"Guar\u00e1 II","building":"yes","email":"atendimentoaousuario@metro.df.gov.br","internet_access":"no","level":"-1","name":"Guar\u00e1","operator":"Companhia do Metropolitano do Distrito Federal - Metr\u00f4-DF","phone":"+55 61 3353-7373","public_transport":"station","railway":"station","station":"subway","subway":"yes","website":"http:\/\/www.metro.df.gov.br\/","wheelchair":"yes"}},{"type":"way","id":223777430,"nodes":[2326522267,2326522255,2326522270,2326522253,2326522267],"tags":{"addr:city":"Bras\u00edlia","addr:suburb":"Guar\u00e1","building":"yes","email":"atendimentoaousuario@metro.df.gov.br","internet_access":"no","layer":"1","level":"1","name":"Feira","operator":"Companhia do Metropolitano do Distrito Federal - Metr\u00f4-DF","phone":"+55 61 3353-7373","public_transport":"station","railway":"station","station":"subway","subway":"yes","website":"http:\/\/www.metro.df.gov.br\/","wheelchair":"yes"}},{"type":"way","id":227022828,"nodes":[2357532513,2357532514,2357532515,3475346267,3475346268,3475346269,2357532517,3475346270,3475346263,3475346262,3475346264,3475346265,3475346266,2357532513],"tags":{"addr:city":"Livramento de Nossa Senhora","addr:postcode":"46140-000","addr:street":"Avenida Ulisses Cambu\u00ed Lima","addr:suburb":"Bairro Taquari","amenity":"bus_station","name":"Terminal Rodovi\u00e1rio","railway":"station"}},{"type":"way","id":227127353,"nodes":[2358582767,2358582786,2358582799,2358582797,2358582801,2358582794,2358582790,2358582788,2358582767],"tags":{"building":"train_station","name":"Eug\u00eanio Lef\u00e9vre","railway":"station"}},{"type":"way","id":229081792,"nodes":[2377177152,2377177166,2377177168,2377177155,2377177152],"tags":{"building":"transportation","name":"Esta\u00e7\u00e3o Ferrovi\u00e1ria de Santa Ernestina","railway":"station"}},{"type":"way","id":230048758,"nodes":[2385760710,2385760721,2385760719,2385760723,2385760725,2385760714,2385760712,2385760710],"tags":{"building":"transportation","name":"Esta\u00e7\u00e3o Ferrovi\u00e1ria de S\u00e3o Sim\u00e3o","railway":"station"}},{"type":"way","id":230397723,"nodes":[4471915653,175993125,6396719512,175993126,2389081958,5081789605,6564106601,2389081944,6564106602,6564106603,6564106604,6564106605,6564106606,4363527376,6922808798,6922808799,175993128,4471915653],"tags":{"building":"train_station","layer":"1","name":"Br\u00e1s","old_name":"Esta\u00e7\u00e3o Roosevelt","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes","wikidata":"Q9295692","wikipedia":"pt:Esta\u00e7\u00e3o Br\u00e1s"}},{"type":"way","id":230604578,"nodes":[2390924145,5319393928,5319393930,2390924142,2390924145],"tags":{"building":"yes","name":"Ca\u00e7ador","public_transport":"station","railway":"station"}},{"type":"way","id":233612429,"nodes":[2419719579,4717011139,4717011140,2419719578,2419719579],"tags":{"bench":"yes","building":"roof","departures_board":"no","internet_access":"no","layer":"1","lit":"yes","name":"Maracana\u00fa","network":"METROFOR","operator":"Companhia Cearense de Transportes Metropolitanos","public_transport":"station","railway":"station","shelter":"yes","station":"subway","subway":"yes","surface":"concrete","wheelchair":"yes"}},{"type":"way","id":234502959,"nodes":[2427462044,2427462045,2427462046,2427462047,2427462048,2427462049,2427462050,2427462052,2427462044],"tags":{"building":"yes","operator":"Metr\u00f4DF","public_transport":"station","railway":"station","station":"subway","subway":"yes"}},{"type":"way","id":235398750,"nodes":[2434637838,2434637840,2434637842,2434637844,2434637838],"tags":{"name":"Esta\u00e7\u00e3o Ferrovi\u00e1ria Buri","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":236026734,"nodes":[2441028826,2441028821,2441028822,2441028823,2441028824,2466492529,2441028826],"tags":{"name":"Passa Vinte","railway":"station"}},{"type":"way","id":237889059,"nodes":[2457616027,2457616135,2457616017,2457616068,2457616027],"tags":{"building":"yes","name":"Esta\u00e7\u00e3o Ferrovi\u00e1ria Rechan","public_transport":"station","railway":"station"}},{"type":"way","id":238377952,"nodes":[2462189290,2462189291,2462189292,2462189293,2462189294,2462189295,2462189290],"tags":{"name":"Esta\u00e7\u00e3o Cultura de S\u00e3o Carlos","office":"government","railway":"station","wikidata":"Q10276307"}},{"type":"way","id":241965638,"nodes":[2495337049,2495337052,2495337056,2495337054,2495337049],"tags":{"building":"train_station","name":"Esta\u00e7\u00e3o Dois Irm\u00e3os","public_transport":"station","railway":"station"}},{"type":"way","id":242169525,"nodes":[2496885989,2496885990,2496885991,2312043209,2496885992,2496885989],"tags":{"building":"train_station","name":"Esta\u00e7\u00e3o Fund\u00e3o","operator":"Vale","public_transport":"station","railway":"station","wheelchair":"yes","wikipedia":"pt:Esta\u00e7\u00e3o Fund\u00e3o"}},{"type":"way","id":244769795,"nodes":[2520424356,5559052520,5559052519,3744848066,6636175352,5559052521,5559052522,6010502387,2520424359,5927938155,5559052523,5559052530,5927938171,5559052531,5927938170,5559052532,2520424360,5559052535,5559052537,5927938176,6553239653,5559052538,5559052536,5559052533,5559052534,5927938175,2520424362,5559052539,5559052540,2520424356],"tags":{"building":"yes","building:levels":"3","layer":"1","public_transport":"station","railway":"station","station":"subway","subway":"yes","wikidata":"Q19707064","wikipedia":"pt:Esta\u00e7\u00e3o Cavaleiro"}},{"type":"way","id":244892742,"nodes":[2521623705,2521623706,2521623707,2521623708,2521623705],"tags":{"addr:street":"Avenida 12 de maio","amenity":"bus_station","name":"Terminal Rodovi\u00e1rio de Turvo","railway":"station"}},{"type":"way","id":254906594,"nodes":[2606871470,2612444079,2606871421,2606871521,2612444083,2606871415,2606871526,2606871583,2606871315,2606871585,2606871398,2606871317,2606871392,2606871554,2606871470],"tags":{"attraction":"train","building":"yes","name":"Esta\u00e7\u00e3o Jo\u00e3o Alves de Queiroz","opening_hours":"09:00-18:00","railway":"station"}},{"type":"way","id":257779399,"nodes":[2632500379,2632500382,2632500377,2632500380,2632500387,2632500386,2632500385,2632500384,2632500381,2632500383,2632500378,2632500379],"tags":{"building":"train_station","name":"Esta\u00e7\u00e3o Jo\u00e3o Monlevade","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":257783876,"nodes":[2632547050,2632547052,2632547051,2632547049,2632547050],"tags":{"addr:city":"Ant\u00f4nio Dias","alt_name":"Esta\u00e7\u00e3o Ant\u00f4nio Dias","building":"train_station","name":"Ant\u00f4nio Dias","public_transport":"station","railway":"station","railway:ref":"VAD","ref":"VAD"}},{"type":"way","id":257783877,"nodes":[2632546843,2632546846,2632546849,2632546844,2632546843],"tags":{"building":"train_station","name":"Esta\u00e7\u00e3o Frederico Sellow","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":257797898,"nodes":[2632655054,2632655059,7191635452,2632655060,2632655056,2632655054],"tags":{"building":"train_station","name":"Esta\u00e7\u00e3o Periquito","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":257801530,"nodes":[2632683183,2632683180,2632683181,2632683184,2632683183],"tags":{"building":"train_station","name":"Esta\u00e7\u00e3o Pedra Corrida","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":257949579,"nodes":[2633914941,2633914932,2633914914,2633914889,2633914941],"tags":{"building":"train_station","name":"Esta\u00e7\u00e3o Tumiritinga","public_transport":"station","railway":"station","source":"VFCO"}},{"type":"way","id":257949581,"nodes":[2633914881,2633914884,2633914939,2633914946,2633914881],"tags":{"building":"train_station","name":"Esta\u00e7\u00e3o Barra do Cuiet\u00e9","public_transport":"station","railway":"station"}},{"type":"way","id":257949582,"nodes":[2633914923,3729597710,2633914928,2633914892,2633914897,2633914923],"tags":{"addr:city":"Governador Valadares","addr:street":"Acesso Esta\u00e7\u00e3o Ferrovi\u00e1ria","building":"train_station","name":"Esta\u00e7\u00e3o Ferrovi\u00e1ria de Governador Valadares","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":257956807,"nodes":[2633962900,2633962815,3242025874,2633962903,3242025875,3242025876,2633962900],"tags":{"building":"train_station","building:levels":"1","name":"Esta\u00e7\u00e3o Ferrovi\u00e1ria de Conselheiro Pena","public_transport":"station","railway":"station"}},{"type":"way","id":257961780,"nodes":[2634023076,2634023089,2634023083,2634023079,2634023076],"tags":{"building":"train_station","name":"Esta\u00e7\u00e3o Mascarenhas","public_transport":"station","railway":"station"}},{"type":"way","id":257961782,"nodes":[2634023085,2634023075,2634023086,2634023084,2634023080,2634023081,2634023082,2634023099,2634023091,2634023094,2634023096,2634023088,2634023098,2634023100,2634023095,3733808309,2634023093,2634023085],"tags":{"building":"train_station","name":"Esta\u00e7\u00e3o Ferrovi\u00e1ria de Colatina","public_transport":"station","railway":"station","source":"VFCO"}},{"type":"way","id":257961784,"nodes":[2634023090,2634023087,2634023078,2634023101,2634023090],"tags":{"alt_name":"Esta\u00e7\u00e3o Aymor\u00e9s","building":"train_station","name":"Esta\u00e7\u00e3o Aimor\u00e9s","public_transport":"station","railway":"station","source":"VFCO"}},{"type":"way","id":257962246,"nodes":[2634024031,2634024027,2634024029,2634024026,2634024031],"tags":{"alt_name":"Esta\u00e7\u00e3o Piraqueassu","building":"train_station","name":"Esta\u00e7\u00e3o Piraquea\u00e7u","railway":"station","source":"VFCO"}},{"type":"way","id":259759313,"nodes":[2652168092,2652168093,2652168094,2652168095,2652168092],"tags":{"area":"yes","name":"Antiga Esta\u00e7\u00e3o de Glic\u00e9rio","railway":"station"}},{"type":"way","id":260539341,"nodes":[2660405631,2660405633,2660405634,2660405635,2660405631],"tags":{"area":"yes","railway":"station"}},{"type":"way","id":262580835,"nodes":[2682369307,6814314623,4074302609,4078158567,2682369309,2682369310,5902783416,2682369307],"tags":{"addr:city":"\u00c1guas Claras","building":"yes","email":"atendimentoaousuario@metro.df.gov.br","internet_access":"no","level":"1","name":"\u00c1guas Claras","operator":"Metr\u00f4-DF","phone":"+55 61 3353-7373","public_transport":"station","railway":"station","station":"subway","subway":"yes","website":"http:\/\/www.metro.df.gov.br\/","wheelchair":"yes"}},{"type":"way","id":264975978,"nodes":[2706255432,6650880102,2706255433,3775860922,3775860921,2706255432],"tags":{"historic":"building","name":"Esta\u00e7\u00e3o de Ouro Preto","public_transport":"station","railway":"station","tourism":"attraction","train":"yes"}},{"type":"way","id":264983978,"nodes":[3775860912,2706341307,2706341321,3775860913,3775860912],"tags":{"building":"yes","name":"Esta\u00e7\u00e3o de Mariana","public_transport":"station","railway":"station"}},{"type":"way","id":271786606,"nodes":[2767228351,2767228358,2767228360,2767228361,2767228351],"tags":{"building":"yes","public_transport":"station","railway":"station","station":"subway","subway":"yes"}},{"type":"way","id":274849404,"nodes":[2795176325,2795176326,2795176327,2795176328,2795176329,2795176330,2795176331,2795176332,2795176333,2795176334,2795176335,2795176325],"tags":{"Ferro":"Madeira-Mamor\u00e9","landuse":"industrial","layer":"1","name":"Antiga Esta\u00e7\u00e3o da Estrada de Ferro Madeira-Mamor\u00e9","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":275064847,"nodes":[2797300660,5902783440,5902783436,5902783442,5902783444,2797300661,2797300662,2797300663,5902783453,5902783448,2797300660],"tags":{"building":"yes","public_transport":"station","railway":"station","station":"subway","subway":"yes"}},{"type":"way","id":275225577,"nodes":[2798669346,2798669348,2798669352,2798669357,2798669356,2798669351,2798669339,2798669325,2798669324,2798669334,2798669340,2798669343,2798669346],"tags":{"building":"yes","railway":"station"}},{"type":"way","id":283614325,"nodes":[2874559330,2874559331,2874559332,2874559333,2874559330],"tags":{"abandoned":"yes","building":"yes","railway":"station"}},{"type":"way","id":284842465,"nodes":[2885492894,2885492895,2885492896,2885492897,2885492894],"tags":{"building":"yes","railway":"station"}},{"type":"way","id":290376543,"nodes":[2939159878,2939159880,2939159879,2939159877,2939159878],"tags":{"building":"yes","public_transport":"station","railway":"station","station":"subway","subway":"yes"}},{"type":"way","id":292021742,"nodes":[2955345741,2955345742,2955345743,2955345744,2955345741],"tags":{"building":"yes","name":"Palmeira dos \u00cdndios","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":292475234,"nodes":[2960252407,2960252408,2960252409,2960252410,2960252407],"tags":{"building":"yes","name":"Antiga Esta\u00e7\u00e3o Ferrovi\u00e1ria","railway":"station"}},{"type":"way","id":296105090,"nodes":[2998717153,2998717154,2998717155,2998717156,2998717153],"tags":{"building":"train_station","name":"Itabira","official_name":"Esta\u00e7\u00e3o Ferrovi\u00e1ria de Itabira","public_transport":"station","railway":"station"}},{"type":"way","id":301172059,"nodes":[3052711710,3052711712,3052711711,3052711709,3052711710],"tags":{"building":"yes","railway":"station","source":"IBGE;Bing","station":"disused"}},{"type":"way","id":302250784,"nodes":[3064995978,6175216204,3064995979,3064995980,6148795801,3064995981,3064995978],"tags":{"building":"yes","light_rail":"yes","name":"Jo\u00e3o Pessoa","public_transport":"station","railway":"station","station":"light_rail"}},{"type":"way","id":303051460,"nodes":[3073466104,5341014240,5341014239,3073466105,5341014231,5341014230,5341014233,5341014234,3073466106,5341014238,5341014237,3073466108,5341014235,5341014236,5341014232,3073466109,3073466104],"tags":{"bicycle_parking":"stands","building":"yes","capacity":"108","covered":"yes","name":"Retiro","railway":"station","station":"subway","surveillance":"indoor"}},{"type":"way","id":303809066,"nodes":[3082513704,3082513705,3082513706,3082513707,3082513704],"tags":{"building":"yes","name":"Esta\u00e7\u00e3o Maracan\u00e3","railway":"station"}},{"type":"way","id":305149654,"nodes":[3097287586,3097287587,3097287588,3097287589,3097287590,3097287591,3097287586],"tags":{"building":"yes","railway":"station"}},{"type":"way","id":307200611,"nodes":[3122848817,3122848819,3122848820,3122848818,3122848817],"tags":{"building":"transportation","railway":"station"}},{"type":"way","id":309335587,"nodes":[3146698530,3146698531,3146698532,3146698533,3146698530],"tags":{"building":"yes","name":"Antiga esta\u00e7\u00e3o de trem","railway":"station"}},{"type":"way","id":310079109,"nodes":[3154275959,3154275960,3154276661,3154276662,3154275959],"tags":{"building":"yes","name":"Esta\u00e7\u00e3o Boqueir\u00e3o","railway":"station"}},{"type":"way","id":313251122,"nodes":[3191571564,3191571565,3191571566,3191571567,3191571564],"tags":{"building":"yes","name":"Esta\u00e7\u00e3o Carambe\u00ed","railway":"station"}},{"type":"way","id":313505300,"nodes":[3195021475,3195021471,3195021478,3195021481,3195021475],"tags":{"building":"transportation","railway":"station"}},{"type":"way","id":313505301,"nodes":[3195023367,3195023364,3195022858,3195023365,3195023367],"tags":{"building":"transportation","railway":"station"}},{"type":"way","id":314843292,"nodes":[3208866293,3208866294,3208866301,3208866302,3208866304,3208866303,3208866295,4158625042,3208866296,3208866297,3208866298,3208866299,3208866300,3208866293],"tags":{"building":"yes","name":"Esta\u00e7\u00e3o Ferrovi\u00e1ria","railway":"station"}},{"type":"way","id":315058682,"nodes":[3211471773,3211471776,3211471777,3211471775,3211471773],"tags":{"building":"yes","name":"Esta\u00e7\u00e3o Rio Acima","public_transport":"station","railway":"station","source":"survey","tourism":"attraction"}},{"type":"way","id":315933038,"nodes":[3220555247,3220555248,3220555249,3220555250,3220555251,3220555252,3220555253,3220555254,3220555255,3220555256,3220555247],"tags":{"building":"yes","public_transport":"station","railway":"station"}},{"type":"way","id":316650622,"nodes":[3227939661,3227939662,3227939663,3227939664,3227939661],"tags":{"area":"yes","building":"yes","name":"Lobo Leite","operator":"FCA","public_transport":"station","railway":"station"}},{"type":"way","id":316745098,"nodes":[3229038927,3229038928,3229038929,3229038930,3229038927],"tags":{"building":"yes","railway":"station"}},{"type":"way","id":316960778,"nodes":[3231504178,3231504179,3231504180,3231504181,3729618028,3231504178],"tags":{"addr:city":"Resplendor","addr:street":"Rua da Esta\u00e7\u00e3o","building":"yes","name":"Esta\u00e7\u00e3o Ferrovi\u00e1ria de Resplendor","public_transport":"station","railway":"station"}},{"type":"way","id":317358704,"nodes":[3236051908,3236051907,3236051910,3236051911,3236051908],"tags":{"building":"train_station","name":"Esta\u00e7\u00e3o Flexal","operator":"Vale","railway":"station"}},{"type":"way","id":317557674,"nodes":[3238341942,3238341943,3238341944,3238341945,3238341942],"tags":{"building":"yes","railway":"station"}},{"type":"way","id":320096836,"nodes":[3265948485,3265948486,3265948487,3265948488,3265948485],"tags":{"building":"yes","railway":"station"}},{"type":"way","id":321150887,"nodes":[3278652436,3278652440,3278652444,3278652439,3278652436],"tags":{"building":"train_station","name":"Esta\u00e7\u00e3o Baixo Guandu","public_transport":"station","railway":"station"}},{"type":"way","id":328812127,"nodes":[3356343477,3356343476,3356343472,3356343488,3356343484,3356343468,3356343469,3356343471,3356343474,3356343473,3356343479,3356343482,3356343487,3356343593,3356343492,3356343489,3356343477],"tags":{"building":"train_station","layer":"1","name":"Esta\u00e7\u00e3o Ferrovi\u00e1ria de A\u00e7ail\u00e2ndia","railway":"station"}},{"type":"way","id":336080886,"nodes":[3431602022,3431602023,3431602024,3431602025,5174493247,5174493250,5174493249,5174493248,3431602022],"tags":{"addr:city":"Pedro Os\u00f3rio","addr:housenumber":"s\/n","addr:postcode":"96360-000","addr:street":"Pra\u00e7a dos Ferrovi\u00e1rios","addr:suburb":"Centro","building":"yes","ele":"29","name":"Antiga Esta\u00e7\u00e3o Ferrovi\u00e1ria de Pedro Os\u00f3rio","operator":"Munic\u00edpio de Pedro Os\u00f3rio","railway":"station","start_date":"1887","website":"http:\/\/www.estacoesferroviarias.com.br\/rs_bage_riogrande\/pedro.htm"}},{"type":"way","id":336701914,"nodes":[3437649836,3437649837,3437649838,3437649839,3437649840,3437649841,3437609379,3437649842,3437649836],"tags":{"building":"yes","name":"Cresci\u00fama Dec.60","railway":"station"}},{"type":"way","id":336701915,"nodes":[3437649843,3437649844,4868779130,4868779131,3437649843],"tags":{"building":"yes","railway":"station"}},{"type":"way","id":338506663,"nodes":[4862999910,4862999908,4862999907,4862999909,4862999906,4862999904,4862999903,4862999905,4862999910],"tags":{"addr:city":"Pelotas","building":"yes","historic":"building","name":"Esta\u00e7\u00e3o Ferrovi\u00e1ria de Pelotas","railway":"station"}},{"type":"way","id":339591513,"nodes":[3468110805,3468110683,3468110662,3468110685,3468110805],"tags":{"alt_name":"Gare de Arroio do S\u00f3","building":"yes","name":"Arroio do S\u00f3","railway":"station"}},{"type":"way","id":341054724,"nodes":[3482819823,3482819822,3482819824,3482819825,3482819823],"tags":{"building":"train_station","name":"Araguaya","operator":"FCA","public_transport":"station","railway":"station"}},{"type":"way","id":341054731,"nodes":[3482819805,3482819807,3482819808,3482819806,3482819805],"tags":{"alt_name":"Vale da Esta\u00e7\u00e3o","building":"train_station","name":"Domingos Martins","old_name":"Germ\u00e2nia","operator":"FCA","public_transport":"station","railway":"station"}},{"type":"way","id":341054740,"nodes":[3482819811,3482819812,3482819816,3482819815,3482819811],"tags":{"building":"train_station","name":"Marechal Floriano","operator":"FCA","public_transport":"station","railway":"station"}},{"type":"way","id":341054742,"nodes":[3482819828,3482819829,3482819827,3482819826,3482819828],"tags":{"building":"train_station","name":"Mathilde","operator":"FCA","public_transport":"station","railway":"station"}},{"type":"way","id":341347636,"nodes":[3485434579,3485434581,3485434580,3485434578,3485434579],"tags":{"building":"yes","railway":"station"}},{"type":"way","id":341375357,"nodes":[3485719637,3485719638,3485719641,3485719640,3485719637],"tags":{"building":"train_station","name":"Esta\u00e7\u00e3o Ipaba","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":343108706,"nodes":[3500163549,3500163548,3500163550,3500163551,3500163549],"tags":{"building":"train_station","name":"Esta\u00e7\u00e3o Ferrovi\u00e1ria de Gar\u00e7as de Minas","railway":"station"}},{"type":"way","id":348814588,"nodes":[3548922501,3548922500,3548922428,3548922431,3548922448,3548922455,3548922496,3548922440,3548922454,3548922432,3548922449,3548922470,3548922501],"tags":{"building":"yes","light_rail":"yes","name":"Po\u00e7o","public_transport":"station","railway":"station","station":"light_rail"}},{"type":"way","id":366053374,"nodes":[3700445770,3700445771,3700445772,3700445773,3700445774,3700445775,3700445776,3700445777,3700445778,3700445779,3700445770],"tags":{"building":"yes","railway":"station"}},{"type":"way","id":366753065,"nodes":[3707395776,3489675105,3489675106,3707395769,3707395776],"tags":{"building":"yes","name":"Porto Novo","railway":"station"}},{"type":"way","id":370811309,"nodes":[3744974255,3744974256,3744974257,3744974258,3744974259,3744974260,3744974261,3744974262,3744974255],"tags":{"building":"yes","disused:railway":"station","name":"S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos","network":"RFFSA","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes","wikidata":"Q52357187"}},{"type":"way","id":371234957,"nodes":[3748131865,3748131867,3748131866,3748131864,3748131865],"tags":{"building":"yes","railway":"station"}},{"type":"way","id":371261853,"nodes":[3748424381,5979165646,5979165650,6123817958,5979165648,5979165647,5979165645,5979165644,5979165649,5979165643,3748424382,3748424387,3742033843,3748424383,5979165654,5979165653,5979165652,5979165651,6123818898,5979165656,5979165658,3748424386,3748424385,3748424381],"tags":{"building":"yes","building:levels":"3","name":"Ipiranga","public_transport":"station","railway":"station","ref":"IPI","station":"subway","subway":"yes"}},{"type":"way","id":371261858,"nodes":[3748424390,6123853031,5908720687,5908720688,6123853032,5908720686,5908720689,5908720690,5908720685,3748424391,3748424397,3748424396,3748424392,5908720691,5908720692,5908720693,5908720694,6123853084,6123853030,3748424393,3748424394,3748424395,3748424390],"tags":{"building":"yes","building:levels":"2","name":"Mangueira","public_transport":"station","railway":"station","ref":"MAN","station":"subway","subway":"yes"}},{"type":"way","id":371261865,"nodes":[3748424399,5810820350,5810820351,5810820349,5810820345,5810820347,5810820346,3748424400,5619900998,3748424401,5810820331,5810820336,5810820333,5810820335,5940769135,5810822065,3748424402,3748424399],"tags":{"building":"yes","building:levels":"3","layer":"1","name":"Santa Luzia","public_transport":"station","railway":"station","ref":"LUZ","station":"subway","subway":"yes"}},{"type":"way","id":371261870,"nodes":[3748424407,3771979523,3771979524,3748424408,5810789534,6123895388,6123895387,6123895389,6123895390,3748424409,5668020871,3771979525,3771979526,5770642114,3748424410,6123895392,6123895391,5810789536,5810789537,6123895393,6123895394,5810789539,3748424407],"tags":{"building":"yes","building:levels":"3","public_transport":"station","railway":"station","station":"subway","subway":"yes"}},{"type":"way","id":371293232,"nodes":[3748698286,3748698294,3748698299,3748698288,3748698286],"tags":{"building":"yes","name":"Esta\u00e7\u00e3o Pouso de \u00c1gua Limpa","railway":"station"}},{"type":"way","id":372924852,"nodes":[3764746970,3764747017,3764747416,5559053144,5053914041,5559053145,3764747419,3764747423,3764747434,3764747428,3764747171,3764747560,3764747020,3764747329,3764747398,3764747340,3764747321,3764746970],"tags":{"building":"yes","building:levels":"3","covered":"yes","layer":"3","name":"Joana Bezerra","public_transport":"station","railway":"station","ref":"JOA","station":"subway","subway":"yes","wheelchair":"yes"}},{"type":"way","id":373786302,"nodes":[3771979538,3771979545,3771979544,3771979539,6583146209,5770641685,5770641717,5770641680,3771979540,3771979543,3771979542,3771979541,5770641686,5770641678,5770641679,3771979538],"tags":{"building":"yes","building:levels":"3","name":"Tejipi\u00f3","public_transport":"station","railway":"station","ref":"TEJ","station":"subway","subway":"yes","wikidata":"Q10276180"}},{"type":"way","id":373788447,"nodes":[3771995469,6032508138,6032508139,6032508137,6032508136,3771995470,3743545089,3743545618,3771995471,6032508133,6032508134,6032508135,6032508132,6032508140,3771995472,6032508109,3771995473,3743545090,6032508110,3771995469],"tags":{"addr:city":"Jaboat\u00e3o dos Guararapes","building":"yes","building:levels":"3","name":"Alto do C\u00e9u","public_transport":"station","railway":"station","station":"subway","subway":"yes"}},{"type":"way","id":373788463,"nodes":[3771995477,5557322356,3771995479,6511715448,6511715449,3771995480,3771995481,6032508062,6511715450,6511715451,6511715455,6205609835,3771995484,3771995485,6511715447,5401445206,3771995487,3771995488,3771995489,5500121086,3771995490,6361251280,3771995491,3771995492,5982153740,5982153739,7143022844,5982153743,7143022845,5982153744,5982153742,7143022846,6361350841,5713986908,5982153741,3771995494,5982150214,5982150213,3771995495,3771995496,3771995477],"tags":{"building":"yes","building:levels":"3","name":"Rodovi\u00e1ria","public_transport":"station","railway":"station","ref":"ROD","station":"subway","subway":"yes"}},{"type":"way","id":376582970,"nodes":[3799894366,3799894367,3799894368,3799894369,3799894366],"tags":{"building":"yes","name":"Esta\u00e7\u00e3o do Monorail da COCL\u00c3NDIA","railway":"station"}},{"type":"way","id":378146576,"nodes":[3815636843,3815636844,3815636845,3815636846,3815636843],"tags":{"building":"yes","railway":"station"}},{"type":"way","id":380113664,"nodes":[3834623707,3834623708,3834623709,3834623710,3834623707],"tags":{"building":"yes","railway":"station"}},{"type":"way","id":380332348,"nodes":[3836706867,3836706868,3836706869,3836706870,3836706867],"tags":{"area":"yes","building":"yes","railway":"station"}},{"type":"way","id":381200469,"nodes":[3844385636,3844385637,3844385638,3844385639,3844385636],"tags":{"building":"yes","name":"Esta\u00e7\u00e3o Daniel de Queiroz","railway":"station"}},{"type":"way","id":381204092,"nodes":[3844423343,3844423344,3844423345,3844423346,3844423343],"tags":{"building":"yes","name":"Esta\u00e7\u00e3o Ferrovi\u00e1ria de Uruqu\u00ea","railway":"station"}},{"type":"way","id":382776568,"nodes":[3859963858,3859963859,3859963864,3859963862,3859963863,3859963866,3859963861,3859963865,3859963867,3859958382,3859958383,3859958381,3859958380,3859963860,3859963858],"tags":{"building":"yes","name":"Angelim","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":393185814,"nodes":[3964028145,3964028146,3964028149,3964028147,3964028145],"tags":{"building":"train_station","name":"Esta\u00e7\u00e3o Ferrovi\u00e1ria de Teixeiras","railway":"station"}},{"type":"way","id":406212237,"nodes":[4083132300,4083132301,4083132302,4083132303,4083132300],"tags":{"abandoned":"yes","building":"yes","railway":"station"}},{"type":"way","id":409611076,"nodes":[4115053624,4115053623,4717011142,4717011141,4115053624],"tags":{"bench":"yes","building":"yes","departures_board":"no","layer":"1","lit":"yes","name":"Virg\u00edlio T\u00e1vora","network":"METROFOR","operator":"Companhia Cearense de Transportes Metropolitanos","public_transport":"station","railway":"station","shelter":"yes","station":"subway","subway":"yes"}},{"type":"way","id":413689151,"nodes":[4178851179,4178851188,4149631608,4178851185,4178851184,4178851183,4178851181,4178851179],"tags":{"addr:city":"Oliveira","addr:postcode":"35540-000","addr:street":"Rua Ab\u00edlio Machado","building":"yes","name":"Antiga Esta\u00e7\u00e3o Ferrovi\u00e1ria","note":"Abandonada","railway":"station"}},{"type":"way","id":414724225,"nodes":[4158472065,4158472066,4158472067,4158472068,4158472069,4158472070,4158472071,4158472072,4158625050,4158472073,4158472074,4158472075,4158472076,4158472077,4158472078,4158472079,4158472080,4158472081,4158472082,4158472083,4158472084,4158472065],"tags":{"name":"Esta\u00e7\u00e3o Ferrovi\u00e1ria de S\u00e3o Jo\u00e3o Del Rei","public_transport":"station","railway":"station"}},{"type":"way","id":414739690,"nodes":[4158625036,4158625043,4158625044,4158625037,4158625038,4158625039,4158625040,4158625041,4158625042,3208866295,3208866303,3208866294,4158625045,4158625036],"tags":{"building":"yes","layer":"1","public_transport":"station","railway":"station"}},{"type":"way","id":414745604,"nodes":[4158734513,4158734514,4158734515,4158734516,4158734517,4158734518,4158734519,4158734520,4158734513],"tags":{"building":"yes","public_transport":"station","railway":"station"}},{"type":"way","id":414745619,"nodes":[4158734630,4158734631,4158734632,4158734633,4158734630],"tags":{"building":"yes","railway":"station"}},{"type":"way","id":414746281,"nodes":[4158741919,4158741920,4158741921,4158741922,4158741919],"tags":{"building":"yes","railway":"station"}},{"type":"way","id":414746284,"nodes":[4158741944,4158741945,4158741946,4158741947,4158741944],"tags":{"public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":414746285,"nodes":[4158741948,4158741949,4158741950,4158741951,4158741948],"tags":{"building":"yes","railway":"station"}},{"type":"way","id":414746286,"nodes":[4158741952,4158741953,4158741954,4158741955,4158741952],"tags":{"building":"yes","public_transport":"station","railway":"station"}},{"type":"way","id":414746289,"nodes":[4158741962,4158741963,4158741964,4158741965,4158741962],"tags":{"building":"yes","railway":"station"}},{"type":"way","id":414746291,"nodes":[4158742090,4158742091,4158742092,4361542692,4158742093,4158742090],"tags":{"building":"train_station","name":"Esta\u00e7\u00e3o Ferrovi\u00e1ria de Montes Claros","railway":"station"}},{"type":"way","id":415861899,"nodes":[4168067752,4168067753,4168067754,4168067755,4168067756,4168067757,4168067758,4168067759,4168067760,4168067761,4168067752],"tags":{"building":"yes","railway":"station"}},{"type":"way","id":415861902,"nodes":[4168067762,4168067763,4168067764,4168067765,4168067762],"tags":{"building":"yes","railway":"station"}},{"type":"way","id":415861911,"nodes":[4168067768,4168067769,4168067770,4168067771,4168067772,4168067773,4168067774,4168067775,4168067776,4168067777,4168067778,4168067779,4168067780,4168067781,4168067782,4168067783,4168067784,4168067785,4168067786,4168067787,4168067788,4168067789,4168067790,4168067791,4168067792,4168067793,4168067794,4168067795,4168067768],"tags":{"building":"yes","layer":"1","name":"Esta\u00e7\u00e3o do Prudente","public_transport":"station","railway":"station"}},{"type":"way","id":415861915,"nodes":[4168067798,4168067799,4168067800,4168067801,4168067798],"tags":{"area":"yes","building":"yes","railway":"station"}},{"type":"way","id":415861918,"nodes":[4168067802,4168067803,4168067804,4168067805,4168067802],"tags":{"area":"yes","building":"yes","railway":"station"}},{"type":"way","id":418331941,"nodes":[4187654306,4187654307,4187654308,4187654309,4187654306],"tags":{"building":"yes","name":"Esta\u00e7\u00e3o Chagas D\u00f3ria","railway":"station"}},{"type":"way","id":418331942,"nodes":[4187654310,4187654311,4187654312,4187654313,4187654310],"tags":{"building":"yes","railway":"station"}},{"type":"way","id":421202623,"nodes":[4210097876,4210097873,4210097872,4210097875,4210097876],"tags":{"building":"train_station","name":"Esta\u00e7\u00e3o Capivari de Baixo","operator":"FTC","public_transport":"station","railway":"station"}},{"type":"way","id":421341833,"nodes":[4211150911,6267641823,6267641838,4211150912,4211150913,4211150914,4211150911],"tags":{"addr:city":"S\u00e3o Paulo","addr:housenumber":"136","addr:street":"Rua Beraldo Marcondes","building":"train_station","name":"S\u00e3o Miguel Paulista","network":"CPTM","operator":"CPTM","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes","wikidata":"Q10276169","wikipedia":"pt:Esta\u00e7\u00e3o S\u00e3o Miguel Paulista"}},{"type":"way","id":422091842,"nodes":[4218200931,4218200932,4218200933,4218200934,4218200935,4218200931],"tags":{"building":"yes","name":"Bugius","railway":"station"}},{"type":"way","id":424629419,"nodes":[4240252170,4240252173,4240252217,4240252214,4240252170],"tags":{"building":"yes","light_rail":"yes","public_transport":"station","railway":"station","station":"light_rail"}},{"type":"way","id":424629527,"nodes":[4240252151,4240252150,4240252156,4240252158,4240252209,4240252167,4240252236,4240252289,4240252293,4240252389,4240252291,4240252185,4240252231,4240252222,4240252178,4240252227,4240252180,4240252290,4240252292,4240252188,4240252212,4240252161,4240252160,4240252157,4240252151],"tags":{"addr:city":"Campos dos Goytacazes","addr:postcode":"28020-740","addr:street":"Avenida 28 de Mar\u00e7o","addr:suburb":"Maria Queiroz","building":"yes","bus":"yes","layer":"1","light_rail":"yes","name":"Esta\u00e7\u00e3o Leopoldina","network":"Rede Ferrovi\u00e1ria Federal S.A., VLI\/Vale S.A., PMCG - Prefeitura Municipal de Campos\/IMTT - Instituto Municipal de Tr\u00e2nsito e Transportes","operator":"Prefeitura Municipal de Campos dos Goytacazes","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":426250277,"nodes":[4255541046,4255541047,4255541048,4255541049,4255541046],"tags":{"addr:street":"Rua General Os\u00f3rio","building":"train_station","historic":"yes","name":"Marcelino Ramos","official_name":"Esta\u00e7\u00e3o Marcelino Ramos","old_name":"Barra","operator":"Associa\u00e7\u00e3o Amigos da Ferrovia;Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Preserva\u00e7\u00e3o Ferrovi\u00e1ria","owner":"Uni\u00e3o Federal","public_transport":"station","railway":"station"}},{"type":"way","id":428121165,"nodes":[3771979533,5940769111,3771979537,3771979536,5770641724,4272613152,6123930786,5668020831,6434473690,4272613154,6123930789,5770642084,5770642083,5770642082,5770642085,5770642081,5770642080,6434473681,5500121182,5770642086,3771979533],"tags":{"building":"yes","building:levels":"3","public_transport":"station","railway":"station","ref":"BAR","station":"subway","subway":"yes"}},{"type":"way","id":432297470,"nodes":[4317557664,7151368733,4317557661,4317557665,5340926723,5327842724,4317557666,4317557664],"tags":{"building":"yes","layer":"-1","name":"Pernambu\u00e9s","operator":"CCR Metr\u00f4 Bahia","public_transport":"station","railway":"station","station":"subway","subway":"yes"}},{"type":"way","id":446517238,"nodes":[4437719251,4437719248,4437719244,4437719250,4437719251],"tags":{"building":"yes","name":"Jacu\u00ed","railway":"station"}},{"type":"way","id":446935983,"nodes":[4441503868,4441503869,4441503870,4441503871,4441503868],"tags":{"addr:city":"Pacatuba","addr:suburb":"Monguba","building":"yes","lit":"yes","name":"Esta\u00e7\u00e3o de Monguba","operator":"FTL","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":447900293,"nodes":[4449569364,4449569329,4449569314,4449569349,4449569364],"tags":{"building":"yes","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":448589272,"nodes":[4455932449,4455932450,4455932451,4455932452,4455932449],"tags":{"building":"yes","name":"Arcoverde","railway":"station"}},{"type":"way","id":451484143,"nodes":[4483192312,4483192295,4483192294,4483192311,4483192312],"tags":{"building":"yes","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":459840915,"nodes":[5927612399,4555755226,5927612394,4555755227,4555755228,4555755229,4555755230,6206895879,5927612399],"tags":{"name":"Esta\u00e7\u00e3o Ferrovi\u00e1ria","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes","wikidata":"Q10276270"}},{"type":"way","id":460845823,"nodes":[4564435161,5678170108,5027253885,5749661191,5340981641,4564435163,4564435164,4564435161],"tags":{"building":"train_station","building:levels":"2","internet_access":"no","name":"Imbu\u00ed","operator":"CCR","railway":"station","roof:shape":"round","station":"subway"}},{"type":"way","id":462082827,"nodes":[4574965544,4574965541,4574965542,4574965543,4574965544],"tags":{"building":"yes","name":"J\u00falio de Castilhos","railway":"station"}},{"type":"way","id":465733713,"nodes":[4615218652,4606584766,4606584767,4606584768,4606584769,4606584770,4606584771,4606584772,4606584773,4606584774,4606584775,4606584776,4606584777,4606584778,4606584779,4606584780,4606584761,4606584781,4615218652],"tags":{"addr:city":"Guararema","area":"yes","building":"yes","name":"Guararema","railway":"station"}},{"type":"way","id":465929461,"nodes":[4608302766,4608302767,4608302768,4608302769,4608302766],"tags":{"area":"yes","building":"yes","name":"Luis Carlos","railway":"station"}},{"type":"way","id":466377231,"nodes":[4611814589,4611817532,4611817529,4611814590,4611814591,4611817536,4611817533,4611814592,4611814589],"tags":{"area":"yes","building":"yes","name":"Saba\u00fana","public_transport":"station","railway":"station"}},{"type":"way","id":466935178,"nodes":[4618310217,4618310215,3140425611,3109767171,4618310217],"tags":{"building:levels":"2","name":"Estac\u00e3o Ferrovi\u00e1ria","public_transport":"station","railway":"station","roof:colour":"brown","roof:shape":"gabled","train":"yes"}},{"type":"way","id":468889540,"nodes":[4633451945,5221838425,5221838424,4633451946,5137679751,5137679749,4633451945],"tags":{"building":"yes","light_rail":"yes","name":"Jos\u00e9 Euclides","public_transport":"station","railway":"station","station":"light_rail"}},{"type":"way","id":469083175,"nodes":[4634903810,4634903812,4634903813,4634903814,4634903810],"tags":{"area":"yes","building":"yes","name":"Esta\u00e7\u00e3o Ferrovi\u00e1ria Jeceaba","railway":"station"}},{"type":"way","id":469422341,"nodes":[4637459420,4637459421,4637459422,4637459423,4637459420],"tags":{"area":"yes","building":"yes","railway":"station"}},{"type":"way","id":469988513,"nodes":[4642426006,4642426007,4642426008,4642426009,4642426006],"tags":{"building":"yes","light_rail":"yes","name":"Junco","public_transport":"station","railway":"station","station":"light_rail"}},{"type":"way","id":469988516,"nodes":[4642426019,4642426020,4642426021,4642426022,4642426019],"tags":{"building":"yes","light_rail":"yes","name":"Cohab III","public_transport":"station","railway":"station","station":"light_rail"}},{"type":"way","id":469988517,"nodes":[5137679737,4642426024,4642426025,5137679733,5137679735,5137679734,5137679736,5137679737],"tags":{"building":"yes","light_rail":"yes","name":"Novo Recanto","public_transport":"station","railway":"station","station":"light_rail"}},{"type":"way","id":469988518,"nodes":[4642426027,4642426028,4642426029,4642426030,4642426027],"tags":{"building":"yes","light_rail":"yes","name":"Dom Jos\u00e9","public_transport":"station","railway":"station","station":"light_rail"}},{"type":"way","id":469988519,"nodes":[4642426031,4642426032,4642426033,4642426034,4642426031],"tags":{"building":"yes","light_rail":"yes","name":"Sumar\u00e9","public_transport":"station","railway":"station","station":"light_rail"}},{"type":"way","id":469988521,"nodes":[4642426045,4642426046,4642426047,4642426048,4642426045],"tags":{"building":"yes","light_rail":"yes","name":"Dom Expedito","public_transport":"station","railway":"station","station":"light_rail"}},{"type":"way","id":469988522,"nodes":[4642426049,4642426050,4642426051,4642426052,4642426049],"tags":{"building":"yes","light_rail":"yes","name":"Cohab II","public_transport":"station","railway":"station","station":"light_rail"}},{"type":"way","id":473168692,"nodes":[4673390813,2650626889,4673390815,4673390816,4673390813],"tags":{"addr:street":"Rua Crist\u00f3v\u00e3o Colombo","building":"yes","disused:railway":"station","name":"Antiga Esta\u00e7\u00e3o F\u00e9rrea","public_transport":"station","railway":"station"}},{"type":"way","id":477674695,"nodes":[4709819223,4709819224,4709819225,4709819226,4709819223],"tags":{"area":"yes","building":"yes","name":"Pr\u00e9dio da antiga esta\u00e7\u00e3o ferrovi\u00e1ria Cascata","public_transport":"station","railway":"station"}},{"type":"way","id":480248979,"nodes":[4732509669,4732509670,4732509671,4732509672,4732509669],"tags":{"building":"yes","railway":"station"}},{"type":"way","id":484440103,"nodes":[4771928671,4771928672,7046990533,4771928673,4771928674,7046990530,4771928671],"tags":{"addr:city":"Moreno","addr:postcode":"54800-000","addr:street":"Avenida Doutor Sofr\u00f4nio Portela","addr:suburb":"Centro","building":"yes","description":"Esta\u00e7\u00e3o Ferrovi\u00e1ria de Moreno","name":"Moreno","railway":"station"}},{"type":"way","id":485938399,"nodes":[4786949874,4786949873,4786949872,4786949871,4786949874],"tags":{"building":"yes","name":"Antiga Esta\u00e7\u00e3o de Trem de Jacare\u00ed","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":492449761,"nodes":[4844734077,4844734078,4844734079,4844734080,4844734077],"tags":{"area":"yes","building":"yes","public_transport":"station","railway":"station"}},{"type":"way","id":492578619,"nodes":[4845725054,5160727115,5503602526,4845725055,5150178993,4845725057,4845725054],"tags":{"building":"train_station","layer":"1","name":"Mussurunga","network":"Linha 2","operator":"CCR Metr\u00f4 Bahia","public_transport":"station","railway":"station","station":"subway","subway":"yes"}},{"type":"way","id":492578621,"nodes":[4845725058,5157376372,4845725059,4845725060,4845725061,4845725058],"tags":{"building":"train_station","name":"Tamburugy","public_transport":"station","railway":"station","station":"subway"}},{"type":"way","id":492578622,"nodes":[4845725062,5150178983,4845725063,4845725064,4845725065,4845725062],"tags":{"building":"train_station","name":"Flamboyant","network":"Metr\u00f4 de Salvador","operator":"CCR Metr\u00f4 Bahia","public_transport":"station","railway":"station","station":"subway"}},{"type":"way","id":492578624,"nodes":[4845725066,4845725067,4845725068,5456793989,4845725069,4845725066],"tags":{"building":"train_station","building:levels":"2","name":"Pitua\u00e7u","railway":"station","roof:shape":"round","station":"subway"}},{"type":"way","id":492578626,"nodes":[4845725070,4845725071,4845725072,5340919928,2813295297,4845725070],"tags":{"building":"train_station","building:levels":"2","name":"CAB","operator":"CCR","railway":"station","roof:shape":"round","station":"subway"}},{"type":"way","id":492790129,"nodes":[4847673090,4847673089,4847673088,4847673087,4847673090],"tags":{"building":"yes","name":"Murundu","railway":"station"}},{"type":"way","id":501280262,"nodes":[4921348441,4688955040,4921348442,4921348443,5698134786,4921348444,4921348441],"tags":{"alt_name":"Esta\u00e7\u00e3o Porto","building":"transportation","building:colour":"white","layer":"1","light_rail":"yes","name":"Terminal Porto","operator":"EMTU","public_transport":"station","railway":"station","station":"light_rail","wikidata":"Q30938402","wikipedia":"pt:Esta\u00e7\u00e3o Porto"}},{"type":"way","id":501437782,"nodes":[4922503610,4922503611,4922503612,4922503613,4922503610],"tags":{"alt_name":"Esta\u00e7\u00e3o Jo\u00e3o Ribeiro","building":"transportation","building:colour":"white","layer":"1","light_rail":"yes","name":"Jo\u00e3o Ribeiro","operator":"EMTU","public_transport":"station","railway":"station","station":"light_rail","wikidata":"Q30938423","wikipedia":"pt:Esta\u00e7\u00e3o Jo\u00e3o Ribeiro"}},{"type":"way","id":501440469,"nodes":[4922511490,4688954855,4922511491,4922511492,4922511493,4922511490],"tags":{"alt_name":"Esta\u00e7\u00e3o Itarar\u00e9","building":"transportation","building:colour":"white","layer":"1","light_rail":"yes","name":"Itarar\u00e9","operator":"EMTU","public_transport":"station","railway":"station","station":"light_rail","wikidata":"Q30939743","wikipedia":"pt:Esta\u00e7\u00e3o Itarar\u00e9 (EMTU)"}},{"type":"way","id":501484225,"nodes":[4922934181,4922934183,4922934182,4922934184,4922934185,4922934181],"tags":{"amenity":"arts_centre","building":"yes","description":"Centro Cultural Alfredo Leite Cavalcanti","name":"Garanhuns","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":508241619,"nodes":[2251528779,4975803172,4975803171,4975803174,4975803173,1519449370,2598633825,1519449385,2639826577,2251528777,2251528779],"tags":{"name":"USP Leste","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes","wikidata":"Q10276198"}},{"type":"way","id":512676905,"nodes":[5012884933,5012884934,5012884935,6135463421,6135463393,5012884937,5012884938,5012884939,5012884940,6135463414,5012884933],"tags":{"building":"yes","light_rail":"yes","name":"Cabo","operator":"CBTU","public_transport":"station","railway":"station","start_date":"10\/02\/1858","station":"light_rail"}},{"type":"way","id":514627272,"nodes":[5027391151,5341017083,5341017084,5341017085,5341017082,5027391152,5341017090,5341017089,5027391153,3901355012,5341017086,5341017087,5341017088,5027391154,5341017091,5341017092,5027391151],"tags":{"building":"train_station","internet_access":"no","name":"Bom Ju\u00e1","operator":"CCR Metr\u00f4 Bahia","railway":"station","station":"subway"}},{"type":"way","id":514867511,"nodes":[5029185863,5029185874,7581480820,5029185864,5029185866,5029185867,5029185868,5029185869,5029185865,7581480821,5029185870,7606849620,5029185871,7606849618,7606849619,5029185863],"tags":{"building":"transportation","internet_access":"no","name":"Bonoc\u00f4","operator":"CCR Metr\u00f4 Bahia","railway":"station"}},{"type":"way","id":514871898,"nodes":[5029197228,5341028281,5341028283,6551401934,6551401935,5341028290,4083524242,6551401937,6551401936,5341028289,5341028288,5029197230,5029197231,5341028286,5341028287,5341028285,5341028284,5029197228],"tags":{"building":"transportation","internet_access":"no","name":"Piraj\u00e1","operator":"CCR Metr\u00f4 Bahia","public_transport":"station","railway":"station","station":"subway","subway":"yes"}},{"type":"way","id":517727481,"nodes":[5051749506,5051749507,5051749508,5051749509,5051749506],"tags":{"addr:city":"Cangu\u00e7u","addr:postcode":"96600-000","addr:street":"Rua Get\u00falio Vargas","addr:suburb":"Vila Izabel","area":"yes","building":"yes","ele":"381","internet_access":"no","name":"Esta\u00e7\u00e3o Cangussu","railway":"station","website":"http:\/\/www.estacoesferroviarias.com.br\/rs_bage_riogrande\/cangucu.htm"}},{"type":"way","id":522690767,"nodes":[5090352265,5090352264,5090352263,5090352262,5090352261,5090352260,5090352259,5090352258,5090352265],"tags":{"building":"yes","name":"Esta\u00e7\u00e3o Grande Hotel","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":524930231,"nodes":[5107551212,5107551213,5107551214,5107551215,5107551216,5107551217,5107551218,5107551219,5107551212],"tags":{"area":"yes","building":"yes","name":"Freitas","railway":"station"}},{"type":"way","id":524938200,"nodes":[5107620816,5107620815,5107620814,5107620813,5107620812,5107620811,5107620810,5107620809,5107620816],"tags":{"building":"yes","railway":"station"}},{"type":"way","id":525007248,"nodes":[5150178987,5600614826,5150178990,5150178991,5150178989,5150178987],"tags":{"building":"train_station","layer":"1","name":"Bairro da Paz","network":"Linha 2","operator":"CCR Metr\u00f4 Bahia","public_transport":"station","railway":"station","station":"subway"}},{"type":"way","id":525445989,"nodes":[5111603737,5111603514,5111603519,5111603494,5111603737],"tags":{"building":"public","name":"Esta\u00e7\u00e3o de Campanha","railway":"station"}},{"type":"way","id":525468951,"nodes":[5111865859,5111865838,5111865831,5111865857,5111865859],"tags":{"building":"public","railway":"station"}},{"type":"way","id":525861230,"nodes":[5114904216,5114904217,5114904218,5114904219,5114904216],"tags":{"area":"yes","building":"yes","railway":"station"}},{"type":"way","id":525861254,"nodes":[5114904387,5114904388,5114904389,5114904390,5114904387],"tags":{"area":"yes","building":"yes","railway":"station"}},{"type":"way","id":528496028,"nodes":[5135744479,5135744480,5135744481,5135744482,5135744479],"tags":{"addr:city":"Cap\u00e3o do Le\u00e3o","addr:suburb":"Centro","building":"yes","name":"Esta\u00e7\u00e3o Cap\u00e3o do Le\u00e3o (DESATIVADA)","railway":"station","website":"http:\/\/www.estacoesferroviarias.com.br\/rs_bage_riogrande\/capao.htm"}},{"type":"way","id":528751157,"nodes":[5137679717,5137679716,5137679715,5137679714,6478033071,6478033074,6478033075,6478033072,6478033078,6478033073,6478033077,6478033076,6478033070,5137679717],"tags":{"building":"yes","light_rail":"yes","name":"Boulevard do Arco","public_transport":"station","railway":"station","station":"light_rail","wikidata":"Q30929427","wikipedia":"pt:Esta\u00e7\u00e3o Boulevard do Arco"}},{"type":"way","id":528751158,"nodes":[5137679724,5137679723,5137679722,5137679721,5137679724],"tags":{"building":"yes","light_rail":"yes","name":"Cora\u00e7\u00e3o de Jesus","public_transport":"station","railway":"station","station":"light_rail","wikidata":"Q30930870","wikipedia":"pt:Esta\u00e7\u00e3o Cora\u00e7\u00e3o de Jesus"}},{"type":"way","id":528751161,"nodes":[5137679743,5137679742,5137679741,5137679740,5137679739,5137679738,5137679743],"tags":{"building":"yes","light_rail":"yes","name":"Grendene","public_transport":"station","railway":"station","station":"light_rail"}},{"type":"way","id":528751162,"nodes":[5137679748,5137679747,5137679746,5137679745,5137679744,5137679748],"tags":{"building":"yes","light_rail":"yes","name":"Alto da Bras\u00edlia","public_transport":"station","railway":"station","station":"light_rail"}},{"type":"way","id":530567125,"nodes":[5151900531,5151900532,5151900533,5151900534,5151900531],"tags":{"area":"yes","building":"yes","name":"Esta\u00e7\u00e3o Juracy","railway":"station"}},{"type":"way","id":530580964,"nodes":[5151995241,5151995242,5151995243,5151995244,5151995241],"tags":{"area":"yes","building":"yes","railway":"station"}},{"type":"way","id":531671017,"nodes":[5160727116,5248945211,6551421501,5793496997,6551421502,6631634450,5160727118,5480877574,6631634453,5480877572,5160727119,5160727116],"tags":{"addr:city":"Lauro de Freitas","building":"yes","layer":"1","name":"Aeroporto","public_transport":"station","railway":"station","station":"subway","subway":"yes"}},{"type":"way","id":533346840,"nodes":[5174472660,5174472661,5174472662,5174472663,5174472664,5174472665,5174472660],"tags":{"building":"yes","railway":"station","railway_1":"abandoned"}},{"type":"way","id":537811323,"nodes":[5207082404,5207082405,5207082406,5207082407,5207082408,5207082409,5207082410,5207082411,5207082412,5207082413,5207082404],"tags":{"building":"yes","name":"Silv\u00e2nia","railway":"station"}},{"type":"way","id":538057190,"nodes":[5208861800,5208861801,5208861802,5208861803,5208861800],"tags":{"name":"Vian\u00f3polis","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":538057191,"nodes":[5208861804,5208861805,5208861806,5208861807,5208861808,5208861809,5208861810,5208861811,5208861804],"tags":{"building":"yes","name":"Leonardo de Bulh\u00f5es","railway":"station"}},{"type":"way","id":539683837,"nodes":[5221837901,5221837902,5221837903,5221837904,5221837901],"tags":{"building":"yes","name":"Esta\u00e7\u00e3o Ferrovi\u00e1ria Angatuba","railway":"station"}},{"type":"way","id":539683838,"nodes":[5221837905,5221837906,5221837907,5221837908,5221837905],"tags":{"building":"yes","name":"Esta\u00e7\u00e3o Ferrovi\u00e1ria Engenheiro Hermillo","railway":"station"}},{"type":"way","id":539683839,"nodes":[5221837910,5221837911,5221837912,5221837913,5221837910],"tags":{"building":"yes","name":"Esta\u00e7\u00e3o Ferrovi\u00e1ria Engenheiro Barcello","railway":"station"}},{"type":"way","id":540205572,"nodes":[5226584232,5226584233,5226584234,5226584235,5226584232],"tags":{"building":"yes","name":"Terminal CCRG","railway":"station"}},{"type":"way","id":541668251,"nodes":[5237598054,5237598055,5237598056,5237598057,5237598054],"tags":{"area":"yes","building":"yes","railway":"station"}},{"type":"way","id":542306336,"nodes":[5243155844,5243155841,5243155842,5243155843,5243155844],"tags":{"building":"yes","public_transport":"station","railway":"station"}},{"type":"way","id":543869817,"nodes":[5381911760,6450852188,5381911759,5381911758,5381911757,6450852187,5381911756,5381911760],"tags":{"alt_name":"Esta\u00e7\u00e3o Ferrovi\u00e1ria de Uni\u00e3o da Vit\u00f3ria e Porto Uni\u00e3o","landuse":"railway","loc_name":"Esta\u00e7\u00e3o Uni\u00e3o","name":"Porto Uni\u00e3o da Vit\u00f3ria","old_name":"Uni\u00e3o","operator":"Secretaria Municipal de Cultura de Uni\u00e3o da Vit\u00f3ria;C\u00e2mara Municipal de Porto Uni\u00e3o","owner":"Uni\u00e3o Federal","railway":"station"}},{"type":"way","id":543926968,"nodes":[5258014177,5258014178,5258014179,5258014180,5258014177],"tags":{"addr:city":"S\u00e3o Fid\u00e9lis","addr:postcode":"28400000","addr:street":"Avenida Paranhos","area":"yes","building":"yes","name":"Esta\u00e7\u00e3o Ferrovi\u00e1ria desativada","railway":"station"}},{"type":"way","id":543993231,"nodes":[5258566846,5258566847,5258566848,5258566849,5258566846],"tags":{"name":"Timba\u00faba","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":544137281,"nodes":[5259975085,5259975086,5259975087,5259975088,5259975085],"tags":{"addr:city":"Serra Azil","addr:housenumber":"620","addr:postcode":"14230-000","addr:street":"Avenida S\u00e3o Paulo e Minas","addr:suburb":"Centro","area":"yes","building":"yes","description":"Pr\u00e9dio Hist\u00f3rico da Esta\u00e7\u00e3o Ferrovi\u00e1ria S\u00e3o Paulo e Minas","internet_access":"no","name":"Antiga Esta\u00e7\u00e3o Ferrovi\u00e1ria","network":"S\u00e3o Paulo e Minas","operator":"S\u00e3o Paulo e Minas","railway":"station"}},{"type":"way","id":544590693,"nodes":[5264168908,5264168909,5264168910,5264168911,5264168908],"tags":{"area":"yes","building":"yes","name":"Antiga Esta\u00e7\u00e3o Ferroviaria","railway":"station"}},{"type":"way","id":544677228,"nodes":[5265008329,5265008330,5265008331,5265008332,5265008329],"tags":{"name":"Antiga Esta\u00e7\u00e3o de Nhumirim","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":555511228,"nodes":[5359519470,5359519469,5359519468,5359519467,5359519470],"tags":{"building":"yes","description":"Desativada","name":"Esta\u00e7\u00e3o Ferrovi\u00e1ria de Rolador","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":555717831,"nodes":[5361007995,5361007996,5361007997,5361007998,5361007995],"tags":{"building":"yes","name":"Antiga Esta\u00e7\u00e3o Feroviaria","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":555975739,"nodes":[5363472691,5363472692,6193990001,5363472694,5363472691],"tags":{"building":"yes","name":"Antiga Esta\u00e7\u00e3o Ferroviaria de Trememb\u00e9","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":556158531,"nodes":[5365101871,5365101872,5365101873,5365101874,5365101871],"tags":{"building":"yes","name":"Terminal Ferrovi\u00e1rio de Registro","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":556158533,"nodes":[5365101879,5365101880,5365101881,5365101882,5365101879],"tags":{"building":"yes","name":"Terminal de Carga de Registro","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":562785522,"nodes":[5424959188,5424959187,5424959186,5424959185,5424959188],"tags":{"building":"yes","name":"Esta\u00e7\u00e3o Ferrovi\u00e1ria de Rio Pardo","railway":"station","tourism":"attraction"}},{"type":"way","id":563470916,"nodes":[5430008260,5430008261,5430008262,5430008263,5430008260],"tags":{"building":"yes","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":565501319,"nodes":[5446107409,5308446027,5446107410,5446107411,5446107409],"tags":{"building":"yes","name":"Esta\u00e7\u00e3o Ferrovi\u00e1ria de Reriutaba","railway":"station"}},{"type":"way","id":566213234,"nodes":[5452207921,5452207418,5452207419,5452207420,5452207921],"tags":{"building":"yes","name":"Belis\u00e1rio","railway":"station"}},{"type":"way","id":568596639,"nodes":[5470139449,5470139448,5470192180,5470139447,5470139446,5470192181,5470139449],"tags":{"addr:housenumber":"803","addr:street":"Avenida 18 de Fevereiro","alt_name":"Trem das Termas","building":"train_station","ele":"397","email":"piratuba@abpfsc.com.br","historic":"yes","name":"Piratuba","official_name":"Esta\u00e7\u00e3o Piratuba","old_name":"Rio do Peixe","opening_hours":"Sa 13:00-13:30","operator":"Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Preserva\u00e7\u00e3o Ferrovi\u00e1ria","owner":"Uni\u00e3o Federal","phone":"+55-49-3553-1121;+55-49-99121-7700","railway":"station","source":"BIng","start_date":"1910-10-29","tourism":"attraction","website":"http:\/\/abpfsc.com.br\/web\/piratuba"}},{"type":"way","id":577465781,"nodes":[5535872319,5535872320,5535873021,5535873022,5535872319],"tags":{"addr:city":"Visconde do Rio Branco","addr:postcode":"36520000","addr:street":"Rua Major Felic\u00edssimo","addr:suburb":"Centro","building":"yes","building:levels":"1","name":"Esta\u00e7\u00e3o Ferrovi\u00e1ria Leopoldina","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":580835358,"nodes":[5559052541,7124638588,7124608369,5559052542,7078434672,5559052543,5559052544,5559052545,5559052546,5559052547,6636176266,6636176265,5559052548,5559052549,5559052550,7078434671,5559052551,5559052541],"tags":{"building":"yes","name":"Engenho Velho","public_transport":"station","railway":"station","station":"subway","subway":"yes"}},{"type":"way","id":585791256,"nodes":[5597491736,5597491737,7285259819,5597491738,5597491739,5597491736],"tags":{"building":"yes","disused":"yes","name":"Vitoria de Santo Ant\u00e3o","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":589727686,"nodes":[5631536152,5631536153,5631536154,5631536155,5631536156,5631536157,5631536158,5631536159,5631536160,5631536152],"tags":{"addr:housenumber":"6308","addr:street":"Avenida Jer\u00f4nimo de Camargo","name":"Esta\u00e7\u00e3o Atibaia","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes","wikidata":"Q53881712"}},{"type":"way","id":598629394,"nodes":[5697343652,5697343653,5697343654,5697343655,5697343656,5697343657,5697343658,5697343659,5697343660,5697343652],"tags":{"building":"yes","description":"Conjunto Ferrovi\u00e1rio tombado pelo IPHAN","name":"Paudalho","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":598629396,"nodes":[5697343666,5697343667,5697343668,5697343669,5697343666],"tags":{"building":"yes","name":"Carpina","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":598685988,"nodes":[5698134787,5698134788,6399257917,4688954817,6399257916,5698134787],"tags":{"alt_name":"Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Monteiro","building":"transportation","light_rail":"yes","name":"Jos\u00e9 Monteiro","operator":"EMTU","public_transport":"station","railway":"station","station":"light_rail","wikidata":"Q30938438","wikipedia":"pt:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Monteiro"}},{"type":"way","id":598685989,"nodes":[5698134791,4688954808,5698134792,5698134793,4688954809,5698134794,5698134791],"tags":{"alt_name":"Esta\u00e7\u00e3o Nossa Senhora das Gra\u00e7as","building":"transportation","light_rail":"yes","name":"Nossa Senhora das Gra\u00e7as","operator":"EMTU","public_transport":"station","railway":"station","station":"light_rail","wikidata":"Q30938436","wikipedia":"pt:Esta\u00e7\u00e3o Nossa Senhora das Gra\u00e7as"}},{"type":"way","id":598685990,"nodes":[5698134795,4688954797,5698134796,5698134797,4688954796,5698134798,5698134795],"tags":{"alt_name":"Esta\u00e7\u00e3o Ant\u00f4nio Emmerich","building":"transportation","light_rail":"yes","name":"Emmerich","operator":"EMTU","public_transport":"station","railway":"station","station":"light_rail","wikidata":"Q30938432","wikipedia":"pt:Esta\u00e7\u00e3o Ant\u00f4nio Emmerich"}},{"type":"way","id":598685992,"nodes":[5698134803,4688953584,5698134804,5698134805,4688953583,5698134806,5698134803],"tags":{"alt_name":"Esta\u00e7\u00e3o S\u00e3o Vicente","building":"transportation","light_rail":"yes","name":"S\u00e3o Vicente","operator":"EMTU","public_transport":"station","railway":"station","station":"light_rail","wikidata":"Q30938433","wikipedia":"pt:Esta\u00e7\u00e3o S\u00e3o Vicente"}},{"type":"way","id":598685993,"nodes":[5698134807,4688953564,5698134808,5698134809,4688953565,5698134810,5698134807],"tags":{"alt_name":"Esta\u00e7\u00e3o Mascarenhas de Moraes","building":"transportation","light_rail":"yes","name":"Mascarenhas","operator":"EMTU","public_transport":"station","railway":"station","station":"light_rail","wikidata":"Q30938428","wikipedia":"pt:Esta\u00e7\u00e3o Mascarenhas de Moraes"}},{"type":"way","id":598690937,"nodes":[5698208126,5698208127,5698208128,5698208129,5698208126],"tags":{"building":"yes","description":"Atualmente desativada, j\u00e1 desfigurado, virou um bar;","name":"Lagoa do Carro","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes","website":"http:\/\/www.estacoesferroviarias.com.br\/efcp_pe\/lagoa.htm"}},{"type":"way","id":604210150,"nodes":[5733744312,5733744313,5733744314,5733744315,5733744312],"tags":{"building":"yes","name":"Contendas","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":609765900,"nodes":[5775331243,6896505054,5775331244,6172896367,5775331245,5775331246,6896160380,5775331243],"tags":{"building":"roof","layer":"2","monorail":"yes","name":"S\u00e3o Mateus","public_transport":"station","railway":"station","start_date":"2019-12-16","train":"yes"}},{"type":"way","id":613872534,"nodes":[5807457194,5807457195,5807457196,5807457197,5807457198,5807457199,5807457200,5807457201,3883628845,5807457202,5807457203,5807457204,5807457205,5807457206,5807457207,6014047547,6014047546,5807457208,5807457209,5807457194],"tags":{"building":"yes","light_rail":"yes","name":"Macei\u00f3","public_transport":"station","railway":"station","station":"light_rail"}},{"type":"way","id":615602477,"nodes":[2427461137,2427461125,2427461126,2427461127,2427461129,2427461130,2427461131,2427461132,2427461133,2427461134,2427461135,5821146857,2427461137],"tags":{"addr:city":"Bras\u00edlia","addr:street":"Avenida Boulevard Sul","addr:suburb":"\u00c1guas Claras","building":"yes","name":"Arniqueiras","operator":"Metr\u00f4-DF","public_transport":"station","railway":"station","station":"subway","subway":"yes"}},{"type":"way","id":620729936,"nodes":[5864436799,5864436800,5864436801,5864436802,5864436803,5864436804,5864436805,5864436806,5864436807,5864436808,5864436809,5864436810,5864436811,5864436812,5864436813,5864436814,5864436815,5864436816,5864436817,5864436818,5900054038,5864436799],"tags":{"building":"yes","name":"Ceil\u00e2ndia","public_transport":"station","railway":"station","station":"subway","subway":"yes"}},{"type":"way","id":625817765,"nodes":[5908719452,5511977645,5908719453,5511977646,5511977647,1418918413,5913650069,5908719454,5908719455,5902263551,5908719456,5908719457,6620832006,5902263552,5902263569,5979209204,5908719452],"tags":{"building":"yes","layer":"1","name":"Largo da Paz","public_transport":"station","railway":"station","station":"subway","subway":"yes","wheelchair":"yes","wikidata":"Q18475649","wikipedia":"pt:Esta\u00e7\u00e3o Largo da Paz"}},{"type":"way","id":627458217,"nodes":[5923157612,6080726200,6080726199,5923157613,6750498020,6080726198,5923157615,5923157612],"tags":{"building":"yes","light_rail":"yes","name":"Jardim Aeroporto","public_transport":"station","railway":"station","station":"light_rail","wikipedia":"en:Esta\u00e7\u00e3o Jardim Aeroporto (CBTU)"}},{"type":"way","id":628457249,"nodes":[5933153181,5933153607,5933153182,5933153183,5933153184,5933153585,5933152464,5933153586,5933153587,5933153588,5933153589,5933153590,5933153591,6989622341,5933153592,6989622342,7260477918,5933153593,5654400316,5908720738,6384655056,5908720739,5908720735,5908720742,6384655047,5908720743,5933153594,7260477919,5933153604,5933153181],"tags":{"addr:city":"Camaragibe","addr:street":"Rua Arapongas","addr:suburb":"Timbi","building":"yes","building:levels":"2","height":"20","layer":"2","name":"Camaragibe","operator":"CBTU","public_transport":"station","railway":"station","ref":"GIB","station":"subway","subway":"yes"}},{"type":"way","id":629126591,"nodes":[5939894813,5939894814,5939894815,5939894816,5939894813],"tags":{"addr:city":"Macei\u00f3","addr:postcode":"57017200","addr:street":"Avenida Francisco de Menezes","addr:suburb":"Bom Parto","building":"yes","description":"Esta\u00e7\u00e3o de VLT do Bairro Bom Parto","internet_access":"yes","internet_access:fee":"no","light_rail":"yes","network":"VLT Macei\u00f3","operator":"CBTU Macei\u00f3","public_transport":"station","railway":"station","station":"light_rail"}},{"type":"way","id":633757227,"nodes":[5982150211,5982150212,5982150213,5982150214,5982150211],"tags":{"building":"yes","description":"Antiga Parada Lacerda, hoje Rodovi\u00e1ria, a esta\u00e7\u00e3o est\u00e1 sendo reformada para ser compat\u00edvel com os padr\u00f5es de altura dos VLTs","light_rail":"yes","old_name":"Parada Lacerda","operator":"CBTU RECIFE","public_transport":"station","railway":"station","station":"light_rail"}},{"type":"way","id":634841635,"nodes":[5989900503,5989900502,5989900501,5989900500,5989900503],"tags":{"addr:street":"Rua Duque de Caxias","building":"yes","operator":"Giordani Turismo","operator:type":"private","owner":"Uni\u00e3o Federal","ownership":"national","public_transport":"station","railway":"station","start_date":"1910-08-10","train":"yes"}},{"type":"way","id":634976195,"nodes":[5990875772,5990875773,5990875774,5990875775,5990875778,5990875772],"tags":{"addr:city":"Pouso Alegre","addr:street":"Avenida Levindo Ribeiro do Couto","building":"yes","name":"Esta\u00e7\u00e3o Ferrovi\u00e1ria Pouso Alegre (desativada)","network":"RFFSA","operator":"Prefeitura Municipal","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":640352924,"nodes":[6032508028,6032508031,6032508029,6032507994,6032507995,6032507996,6032507997,6032507999,6032508035,5713986916,6032508030,6032508028],"tags":{"light_rail":"yes","name":"Curado","operator":"CBTU Recife","public_transport":"station","railway":"station","station":"light_rail"}},{"type":"way","id":640352925,"nodes":[6032508028,6032508031,5713986916,6032508030,6032508028],"tags":{"building":"yes","light_rail":"yes","name":"Curado","operator":"CBTU Recife","public_transport":"station","railway":"station","station":"light_rail","wikidata":"Q10275678","wikipedia":"pt:Esta\u00e7\u00e3o Curado"}},{"type":"way","id":641004433,"nodes":[6037745046,6037745047,6037745048,6037745049,6037745046],"tags":{"access":"yes","building":"yes","name":"Esta\u00e7\u00e3o de trem de Itapina","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":647501402,"nodes":[6080726234,7765670102,7765670123,6080726236,7765670106,7765670107,6080726237,7261102835,7765670103,7765670104,6080726234],"tags":{"addr:city":"Parnamirim","addr:street":"Rua Doutor Luiz Antonio","building":"yes","light_rail":"yes","name":"Parnamirim","network":"VLT Natal","operator":"CBTU Natal","public_transport":"station","railway":"station","source":"https:\/\/diariodotransporte.com.br\/2020\/06\/25\/cbtu-inaugura-nova-estacao-ferroviaria-em-natal-rn\/","station":"light_rail"}},{"type":"way","id":655109002,"nodes":[6138229790,6138229791,6138229792,6138229793,6138229794,6138229795,6138229796,6138229797,6138229790],"tags":{"building":"yes","name":"Aracaju","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes","wikidata":"Q60539912"}},{"type":"way","id":656845472,"nodes":[6152556998,6152556999,6152557000,6152557001,6152557002,6152557003,6152556998],"tags":{"building":"yes","light_rail":"yes","name":"Cabedelo","public_transport":"station","railway":"station","station":"light_rail"}},{"type":"way","id":657087687,"nodes":[6154455227,6154455228,6154455229,6154455230,6154455227],"tags":{"building":"yes","description":"Atualmente a esta\u00e7\u00e3o encontra-se em processo de restaura\u00e7\u00e3o para, posteriormente, utiliza\u00e7\u00e3o do \"Expresso Tur\u00edstico\" que ligar\u00e1 a mesma \u00e0 esta\u00e7\u00e3o Gravat\u00e1, passando pela esta\u00e7\u00e3o Russinhas.","name":"Pombos","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":657087689,"nodes":[6154455232,6154455233,6154455234,6154455235,6154455232],"tags":{"building":"yes","name":"Gravat\u00e1","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":660543309,"nodes":[6184407948,6184407949,6184407950,6184407951,6184407952,6184407953,6184407948],"tags":{"building":"yes","name":"Antiga Esta\u00e7\u00e3o Final da Estrada de Ferro Maric\u00e1 (1887-1964)","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":660543315,"nodes":[6184407957,6184407958,6184407959,6184407960,6184407957],"tags":{"building":"yes","name":"Antiga Esta\u00e7\u00e3o Ponte dos Leites - Araruama - Estrada de Ferro Maric\u00e1","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":663910814,"nodes":[2632547061,2632547062,2632547059,2632547058,2632547061],"tags":{"building":"train_station","name":"Desembargador Drumond","public_transport":"station","railway":"station","railway:ref":"DDC","source:name":"official designation seen on photos","train":"yes"}},{"type":"way","id":666535446,"nodes":[6240513806,6240513803,6240513804,6240513805,6240513806],"tags":{"building":"yes","name":"Esta\u00e7\u00e3o de Serra do Navio","railway":"station"}},{"type":"way","id":668728757,"nodes":[6262399521,6262399522,6262399523,6262399524,6262399525,6262399526,6656635755,6262399538,6262399528,6262399529,6262399530,6262399531,6262399532,6262399533,6262399534,6262399535,6262399536,6262399521],"tags":{"building":"yes","name":"Pontal","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":669581834,"nodes":[4728457162,6270317451,6270317452,6270317453,6270317454,6270317458,6270317455,6270317456,6270317457,4728457162],"tags":{"building":"yes","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":674785944,"nodes":[6319445673,6319445674,6319445675,6319445676,6319445677,6319445678,6319445673],"tags":{"building":"yes","name":"Esta\u00e7\u00e3o Vitorino Dias","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":675502126,"nodes":[6326001302,2458646600,6326001349,6326001303,6326001350,6326001304,6326001305,6326001306,6554129531,6326001307,6326001302],"tags":{"building":"yes","light_rail":"yes","name":"Jorge Lins","public_transport":"station","railway":"station","station":"light_rail"}},{"type":"way","id":677702372,"nodes":[6345555409,6345555410,6345555411,6345555412,6345555413,6345555414,6345555415,6345555416,6345555417,6345555418,6345555420,6345555421,6345555409],"tags":{"building":"yes","layer":"2","light_rail":"yes","name":"Engenheiro Alberto Tavares Silva","public_transport":"station","railway":"station","station":"light_rail"}},{"type":"way","id":677702383,"nodes":[6345555484,6345555785,6345555786,6345555787,6345555788,7090707701,6345555789,6345555790,6345555791,6345555792,6345555793,6345555794,6345555795,6345555796,6345555797,6345555798,6345555799,6345555484],"tags":{"building":"yes","light_rail":"yes","public_transport":"station","railway":"station","station":"light_rail"}},{"type":"way","id":677702390,"nodes":[6345555815,6345555819,6345555816,6345555817,6345555818,6345555815],"tags":{"building":"yes","construction":"yes","light_rail":"yes","name":"Pi\u00e7arra","public_transport":"station","railway":"station","station":"light_rail"}},{"type":"way","id":677702402,"nodes":[6345555851,6345555852,6345555853,6345555854,6345555862,6345555861,6345555864,6345555863,6345555865,6345555866,6345555868,6345555867,6345555858,6345555859,6345555860,6345555857,6345555855,6345555856,6345555851],"tags":{"building":"yes","light_rail":"yes","name":"Ilhotas","public_transport":"station","railway":"station","station":"light_rail"}},{"type":"way","id":677702408,"nodes":[6345555873,6345555874,6345555875,6345555876,6345555873],"tags":{"building":"yes","light_rail":"yes","name":"Boa Esperan\u00e7a","public_transport":"station","railway":"station","station":"light_rail"}},{"type":"way","id":677702421,"nodes":[6345555968,6345555969,6345555970,6345555971,6345555968],"tags":{"building":"yes","light_rail":"yes","name":"Renascen\u00e7a","public_transport":"station","railway":"station","station":"light_rail"}},{"type":"way","id":677702422,"nodes":[6345555972,6345555973,6345555974,6345555975,6345555972],"tags":{"building":"yes","light_rail":"yes","name":"Parque Ideal","public_transport":"station","railway":"station","station":"light_rail"}},{"type":"way","id":677702424,"nodes":[6345555980,6345555981,6345555982,6345555983,6345555980],"tags":{"building":"yes","light_rail":"yes","name":"Dirceu II","public_transport":"station","railway":"station","station":"light_rail"}},{"type":"way","id":677702425,"nodes":[6345555984,6345555985,6345555986,6345555987,6345555984],"tags":{"building":"yes","light_rail":"yes","name":"Itarar\u00e9","public_transport":"station","railway":"station","station":"light_rail"}},{"type":"way","id":680631145,"nodes":[6373208524,6373208525,6373208526,6373208527,6373208524],"tags":{"building":"yes","name":"Esta\u00e7\u00e3o Ferroviaria Povo Novo","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":680631286,"nodes":[6373209796,6373209797,6373209798,6373209799,6373209796],"tags":{"building":"yes","name":"Segunda Esta\u00e7\u00e3o Ferrovi\u00e1ria Povo Novo","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":681627416,"nodes":[6383454822,6383454823,6383454824,6383454825,6383454822],"tags":{"building":"yes","name":"Esta\u00e7\u00e3o Ferrovi\u00e1ria (Desativada)","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":682578053,"nodes":[6392484824,6392484825,6392484826,6392484827,6392484824],"tags":{"building":"yes","description":"Pr\u00e9dio da antiga esta\u00e7\u00e3o, localizada ao lado da moderna e nova esta\u00e7\u00e3o Jaragu\u00e1","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":683248161,"nodes":[6399574124,6399574125,6399574126,6399574127,6399574124],"tags":{"building":"yes","name":"Caruaru","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":688985023,"nodes":[6462877446,6462877447,6462877448,6462877449,6462877446],"tags":{"building":"yes","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":690495505,"nodes":[6478148222,6478148223,6478148224,6478148225,6478148222],"tags":{"building":"yes","light_rail":"yes","name":"F\u00e1tima","public_transport":"station","railway":"station","station":"light_rail"}},{"type":"way","id":690495507,"nodes":[6478148232,6478148233,6478148234,6478148235,6478148232],"tags":{"building":"yes","light_rail":"yes","name":"Juazeiro do Norte","public_transport":"station","railway":"station","station":"light_rail"}},{"type":"way","id":690495508,"nodes":[6478148236,6478148237,6478148238,6478148239,6478148236],"tags":{"building":"yes","light_rail":"yes","name":"Teatro","public_transport":"station","railway":"station","station":"light_rail"}},{"type":"way","id":690495509,"nodes":[6478148240,6478148241,6478148242,6478148243,6478148240],"tags":{"building":"yes","light_rail":"yes","name":"Ant\u00f4nio Vieira","public_transport":"station","railway":"station","station":"light_rail"}},{"type":"way","id":690495510,"nodes":[6478148244,6478148245,6478148246,6478148247,6478148244],"tags":{"building":"yes","light_rail":"yes","name":"Escola","public_transport":"station","railway":"station","station":"light_rail"}},{"type":"way","id":690495511,"nodes":[6478148248,6478148249,6478148250,6478148251,6478148248],"tags":{"building":"yes","light_rail":"yes","name":"S\u00e3o Jos\u00e9","public_transport":"station","railway":"station","station":"light_rail"}},{"type":"way","id":690495513,"nodes":[6478148258,6478148259,6478148260,6478148261,6478148258],"tags":{"building":"yes","light_rail":"yes","name":"Muriti","public_transport":"station","railway":"station","station":"light_rail"}},{"type":"way","id":690495514,"nodes":[6478148262,6478148263,6478148264,6478148265,6478148266,6478148262],"tags":{"building":"yes","light_rail":"yes","name":"Padre C\u00edcero","public_transport":"station","railway":"station","station":"light_rail"}},{"type":"way","id":690495516,"nodes":[6478148277,6478148278,6478148279,6478148280,6478148281,6478148282,6478148283,6478148284,6478148385,6478148386,6478148277],"tags":{"building":"yes","light_rail":"yes","name":"Crato","public_transport":"station","railway":"station","station":"light_rail"}},{"type":"way","id":690895302,"nodes":[6482396177,6482396178,6482396179,6482396180,6482396177],"tags":{"building":"yes","name":"S\u00e3o Jo\u00e3o","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":691965453,"nodes":[6495150318,6495150319,6495150320,6495150325,6495150321,6495150318],"tags":{"building":"yes","light_rail":"yes","public_transport":"station","railway":"station","station":"light_rail"}},{"type":"way","id":691965457,"nodes":[6495150340,6495150341,6495150342,6495150343,6495150340],"tags":{"building":"yes","light_rail":"yes","public_transport":"station","railway":"station","station":"light_rail"}},{"type":"way","id":691965459,"nodes":[7151545817,6495150357,6495150358,7151545785,6495150359,7151545817],"tags":{"building":"yes","light_rail":"yes","public_transport":"station","railway":"station","station":"light_rail"}},{"type":"way","id":692769233,"nodes":[6503988194,6503988195,6503988196,6503988197,6503988194],"tags":{"building":"yes","name":"Antiga Esta\u00e7\u00e3o de Trem","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":693437994,"nodes":[6510127373,6510127380,6510127374,6510127375,6510127376,6510127377,6510127378,6510127373],"tags":{"building":"yes","name":"Canguaretama","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":693438177,"nodes":[6510189221,6510189222,6510189223,6510189224,6510189221],"tags":{"building":"yes","name":"Goianinha","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":695532192,"nodes":[6530809318,6530809319,6530809320,6530809321,5752712744,6530809318],"tags":{"building":"yes","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":695533555,"nodes":[6530809756,6530809757,6530809758,6530809759,6530809756],"tags":{"building":"yes","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":696156410,"nodes":[6537159648,6537159649,6537159650,6537159651,6537159652,6537159653,6537159654,6537159655,6537159656,6537159645,6537159644,6537159643,6537159642,6537159641,6537159640,6537159647,6537159646,6537159635,6537159636,6537159637,6537159638,6537159639,6537159633,6537159634,6537159657,6537159658,6537159659,6537159660,6537159661,6537159662,6537159663,6537159648],"tags":{"building":"yes","name":"Campina Grande (Velha)","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":697650269,"nodes":[6551805769,6551805770,6551805771,6551805772,6551805769],"tags":{"building":"yes","name":"Desvio BX-8","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":698978105,"nodes":[6563772495,6563772496,6563772497,6563772498,6563772495],"tags":{"building":"yes","name":"Esta\u00e7\u00e3o de trem de Arantina","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":699885870,"nodes":[5723897933,6572409073,6572409072,6572409069,6572409070,6572409071,5723897933],"tags":{"building":"yes","name":"Antiga Esta\u00e7\u00e3o F\u00e9rrea de Cachoeira do Sul (DESATIVADA)","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":701752773,"nodes":[6590423653,6590423654,6590423655,6590423656,6590423657,6590423658,6590423653],"tags":{"building":"yes","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":707094284,"nodes":[6644916898,6644916897,6644916896,6644916895,6644916898],"tags":{"building":"ruins","disused":"yes","name":"Santa Virg\u00ednia","railway":"station"}},{"type":"way","id":727541977,"nodes":[6817969212,6817969213,6817969214,6817969215,6817969216,6817969217,6817969218,6817969219,6817969220,6817969221,6817969222,6817969223,6817969212],"tags":{"building":"yes","public_transport":"station","railway":"station","station":"subway","subway":"yes"}},{"type":"way","id":727761853,"nodes":[6820021174,6820021175,6820021176,6820021177,6820021174],"tags":{"building":"yes","name":"FTL - P\u00e1tio Aracap\u00e9","network":"FTL (Transnordestina)","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":730940598,"nodes":[6845964535,6845964534,6845964533,6845964532,6845964535],"tags":{"building":"train_station","name":"Esta\u00e7\u00e3o Bigu\u00e1","public_transport":"station","railway":"station"}},{"type":"way","id":737656446,"nodes":[6906615105,6906615106,6906615107,6906615108,6906615105],"tags":{"building":"yes","public_transport":"station","railway":"station","station":"subway","subway":"yes"}},{"type":"way","id":737958748,"nodes":[6909899797,6909899798,6909899799,6909899800,6909899801,6909899802,6909899803,6909899804,6909899805,6909899806,6909899797],"tags":{"building":"yes","name":"Esta\u00e7\u00e3o Ferrovi\u00e1ria de Itapira","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":741721743,"nodes":[6943554708,6943554709,6943554710,6943554711,6943554708],"tags":{"building":"yes","disused":"yes","name":"Palmares","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":758183288,"nodes":[7080444651,7080444652,7080444653,7080444654,7080444651],"tags":{"addr:city":"S\u00e3o Paulo","addr:suburb":"Parelheiros","building":"yes","name":"Evangelista de Souza","operator":"RUMO Log\u00edstica S.A","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes","wikidata":"Q28680564","wikipedia":"pt:Esta\u00e7\u00e3o Evangelista de Souza"}},{"type":"way","id":759895447,"nodes":[7098697788,7098697789,7098697790,7098697791,7098697788],"tags":{"building":"yes","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":770859635,"nodes":[7195132132,7195132133,7195132134,7195132135,7195132132],"tags":{"building":"yes","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":774657114,"nodes":[7227572188,7227572192,7227572189,7227572190,7227572191,7227572188],"tags":{"building":"yes","light_rail":"yes","name":"S\u00e3o Jo\u00e3o","public_transport":"station","railway":"station","station":"light_rail"}},{"type":"way","id":787324318,"nodes":[7360573057,7360573058,7360573059,7360573060,7360573057],"tags":{"building":"yes","landuse":"recreation_ground","name":"Antiga esta\u00e7\u00e3o ferrovi\u00e1ria da FEPASA","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":789531284,"nodes":[7381893081,7382031386,7382031385,7381893082,7381893083,7382031387,7382031388,7381893084,7381893081],"tags":{"building":"industrial","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":791965673,"nodes":[7403801234,7403801235,7403801236,7403801237,7403801234],"tags":{"addr:city":"Pindamonhangaba","addr:street":"Rua Bar\u00e3o Homem de Melo","addr:suburb":"Centro","building":"yes","building:levels":"1","height":"10","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":791965674,"nodes":[7403801238,7403801239,7403801240,7403801241,7403801238],"tags":{"building":"yes","building:levels":"1","height":"10","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":818455473,"nodes":[7643508054,7643508055,7643508056,7643508057,7643508054],"tags":{"building":"yes","name":"Esta\u00e7\u00e3o Eug\u00eanio de Melo","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":819583678,"nodes":[7653658225,7653658222,7653658223,7653658224,7653658225],"tags":{"building":"yes","disused":"yes","name":"Ros\u00e1rio do Sul","railway":"station","wikimedia_commons":"File:Esta\u00e7\u00e3o ferrovi\u00e1ria Ros\u00e1rio do Sul 01.jpg"}},{"type":"way","id":823299053,"nodes":[7686306979,7686306980,7686306981,7686306982,7686306979],"tags":{"building":"yes","description":"Desativada","name":"Esta\u00e7\u00e3o Ferrovi\u00e1ria de S\u00e3o Luiz Gonzaga","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":824221770,"nodes":[7695497164,7695497141,7695497165,7695497166,7695497167,7695497164],"tags":{"building":"yes","monorail":"yes","public_transport":"station","railway":"station"}},{"type":"way","id":824221774,"nodes":[7695497214,7695497218,7695497215,7695497216,7695497217,7695497214],"tags":{"building":"yes","monorail":"yes","public_transport":"station","railway":"station"}},{"type":"way","id":824221777,"nodes":[7695497237,7695497232,7695497238,7695497239,7695497240,7695497237],"tags":{"building":"yes","monorail":"yes","public_transport":"station","railway":"station"}},{"type":"way","id":829909077,"nodes":[7745681857,7745681858,7745681859,7745681860,7745681857],"tags":{"building":"yes","name":"~Esta\u00e7\u00e3o de Rio Claro","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":830863511,"nodes":[7757607236,7757607237,7757607238,7757607239,7757607236],"tags":{"building":"yes","monorail":"yes","public_transport":"station","railway":"station"}},{"type":"way","id":831983133,"nodes":[7767814273,7767814274,7767814275,7767814276,7767814273],"tags":{"building":"yes","public_transport":"station","railway":"station","train":"yes"}},{"type":"way","id":838193376,"nodes":[7823010905,7823010906,7823010907,7823010908,7823010905],"tags":{"building":"yes","monorail":"yes","public_transport":"station","railway":"station"}},{"type":"way","id":838407050,"nodes":[7824739021,7824739022,7824739023,7824739024,7824739021],"tags":{"access":"no","addr:city":"Cabedelo","addr:suburb":"Jardim Camboinha","building":"yes","construction":"yes","landuse":"construction","light_rail":"yes","name":"Jardim Camboinha","network":"VLT Jo\u00e3o Pessoa","operator":"CBTU Jo\u00e3o Pessoa","public_transport":"station","railway":"station","station":"light_rail"}}]}